美劇集中討論區 (16)

2018 新舊劇回歸時間表

Metacritic 2018年美劇評分排行

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

結果1001但post已開

quote過黎自推 歡迎繼續討論動畫
自從傾左陣動畫我都開左netflix套魔女學園睇

有 佢好似做男主角young ver

Twin peaks 好想直接睇s3
S1開頭有啲悶

繼續吹奏 必睇

S1已經覺得悶S2點算
btw覺唔覺twin peaks班女好靚

好想多幾套好似Blame咁高水準既3D動作動畫，但唔係Netflix出錢都冇乜可能

final result

原來話咁快又一個po 正評咗先

好撚靚
好想攞黎丁
不過條條女都好似樣
好難分

Handmaid會唔會太過高
我覺得bcs s3, mr robot s3同bll 都好過佢

Btw leftovers

lm
黑鏡啱啱睇完第3集, 個個睇得咁快, 入唔到post傾

me E2

HBO power powerful

希望有s2

HBO水準冇之前咁穩但都屌打其他台

靠一兩套都夠做

第五同六個分

Audrey, Shelly, Donna 好難揀
3個都好靚 (當年)
利申：未睇S2/S3

始終有啲睇唔慣3D動畫 都係鐘意原本平時咁
但用得3D果堆通常都ok高質，fight scene好勁
呢排有套咩寶石之國都係3D又係打得好勁

BCS, halt and catch fire兩套都慘 underrated
mr robot可能連班critics都係睇完S2就棄左

學之前巴打話齋今季真係連住睇都得
冇乜邊集真係睇完要抖下
相反S3果陣playtest>shut and and dance>san junipero真係要起碼兩個break先得

如果喺netflix hit左我覺得會有

in hbo we trust
雖然FX今年好似弱左但都係覺得HBO>FX>NETFLIX

睇返2016果張
2017其實好似高質過2016

3大靚女 如果佢地係依家呢個年代應該屌打哂依家電視界班女
一開頭我覺得shelly最靚 發哂光

但後尾audrey越睇越正，性格又

Trailer 兩日已經有2m views 上呀
我無睇過原本novel係點 但係我覺得可以再講嘅野唔太多 最多拍多1-2個seasons已經好夠

BCS同HaCF因為喺AMC所以冇乜人睇
BCS低可能因為節奏太慢，成日都係去到一集嘅最尾你先睇得透佢想做乜，尤其是Mike啲“adventure”，咁嘅format睇得多會悶
同埋今個season Saul同Mike唔夠互動，扣咗分

HaCF就我諗根本有好多人S1之後就跳咗船
不過而家全集喺Netflix,睇到啲人開始意識到走漏眼

之後應該開始好多人話套劇好睇
我都想知原本小說結局係點
咁又係，主力睇佢地road trip 不過都可以再交代得完整啲，再收靚個尾
我覺得james冇死
如果證明到條友係serial killer 咁應該唔使坐好耐監
諗起alyssa探監實有好笑野發生

BCS S3我覺得算快過S2 3季最好睇最爆係S3
想講垃圾香港Netflix仲未有hacf呀

Gillian Anderson唔回歸拍american gods

Time will tell, but for now, Anderson says, “It has been an extraordinary gift and I'm incredibly grateful for the existence of Scully in my life and for the gift that Chris gave me in casting me, and my friendship with David, and it's been a wonderful run, but I've got other things to do.”

One of those things, unfortunately, will not be appearing again as the new god Media in the second season of “American Gods” on Starz. Anderson says the departure of showrunners Bryan Fuller and Michael Green means she will not return to the show.

我都覺得交代多少少佢地之後嘅生活同俾個happy ending我就好滿足
嗰槍希望只係傷左james 如果死左咁Alyssa點生活落去
但James啲罪行真係好難打得甩 仲要咁諷刺啱啱夠18 所以點都要坐監差在要坐幾耐同等Alyssa, 佢dad同yara求情可以輕判
我都ff到alyssa探監嗰陣一定不停咁鬧佢 好好笑

bm s4e5個集做乜鳩
睇左5集得呢集睇到R哂頭

AMC ASIA平安夜先出HaCF series finale
Netflix等多陣先

冇理由開槍一黎就係致命傷掛
見過有人話果下槍聲係james把槍唔小心走火 呢個解釋我覺得幾正
佢地總共犯左幾多條罪 殺人就當自衛先啦
擅闖私人地方 / 偷車 / 扮打劫 / 禁錮油站阿嬸 / 入油唔比錢 / 襲警傷人
好似係咁多

alyssa一定瘋狂鬧佢點解咁傻 實嬲死佢
但最尾臨探完監會拖james手同鍚返攬返佢

btw睇完套劇
睇返netflix呢張poster我覺得都算幾劇透

咪就當係世界末日，班狗操縱哂所有野
剩返少數人都係冇哂希望吊住條命匿埋生存
但主角team人為個就死既細路冒險出黎搵個熊公仔比佢，就算個世界已經玩完都希望可以做啲野幫到個細路
最後咪成team人全滅哂

donna你睇多幾集就現形 好多雀斑唔靚。 我覺得Laura同餐廳老闆娘個妹都靚過佢

我反而覺得audrey麻麻
Shelly同laura仲有norma正好多

Btw應該睇哂s1同s2嘅e1e7e22就直接睇s3算

donna真人份人好西

audrey係一出場個髮型柒，但之後就 gf able

有做過功課 但仲有電影版
btw就咁上wiki都有S2 summary

我反而覺得twin peaks s3麻麻地 你唔好太大期望 佢s1s2撇除中間啲肥皂劇 正係正在雖然中間好多無厘頭野 但最後俾到個答案你 令你知道發生緊咩事 同埋多靚女 以1990年黎講好超前。但係s3俾我嘅感覺 除咗拖時間外 佢開左太多新線 但一概唔解釋 如果佢唔開s4俾番少少答案出黎我個人覺得麻麻地。

始終太耐以前嘅風格唔係幾頂得順
而家好想直接跳s3

我見咁多好評先睇呢套咋
本身都猶豫睇唔睇
因為要溫返已經係古董嘅s1s2
就好似你叫我睇返大時代我都未必想睇

言下之意姐係s3係神棍劇

又唔係神棍劇咁誇張 你未睇好難唔劇透同你講 佢條大線會明 但開左好多支線佢係唔解釋 同佢大線完之後 在整一大堆無厘頭嘢 好似我啲啲睇一次 無不停重睇同 上網睇人解釋既人 老實講睇完有好多疑問。

同埋與其話啲好評係俾twin peaks s3 我覺得不如話啲好評係俾David Lynch。

S1S2都唔叫有幾多答案啦 除左講邊個殺Laura之外，S2 finale周地都係cliffhanger
我覺得睇S3仲知得多過S1S2，關於black lodge既野
david lynch自己憎S2憎到仆街，因為都唔關佢事 睇住套野爛

與其話S3拖，我覺得係lynch用18粒鐘黎拍自己想拍既野
佢根本冇趕過劇情，理得你班觀眾心急
佢鐘意影條友掃地影幾耐都吹佢唔漲

不嬲twin peaks套劇都唔會解釋好多劇情，睇完接收到咩就係咩
背後其實出左好多小說補完成個twin peaks既background
但就咁睇劇我都enjoy到

我明呀 就算講到套劇有幾好睇但如果太舊根本都唔會想睇
唔知點解我覺得你睇S3之後會返黎屌鬼話垃圾

咦 走火呢個解釋我覺得好match套劇嘅dark comedy style如果係咁我會笑出黎
仲未計屈個戀童呀伯俾錢 不過淨係呢堆crime都夠佢坐幾十年
Alyssa問yara佢地係咪唔會喺同一間prison坐 一知唔係就即刻打暈佢嗰度我覺得搞笑得黎仲好sweet
佢兩個嘅關係真係好crazy但亦都好pure 好中意佢兩個

都唔算好劇透嘅 我諗無人會諗到ep3會係咁顛同埋套劇走向係咁 我初初都諗住當係comedy咁睇 點知

leftovers都比人話係神棍劇啦
但呢套比leftovers再無厘頭多十幾倍左右

twin peaks S3雖然好多野都唔知點解會咁，有時一路睇一路心諗做乜鳩野
但又幾痴線想睇佢之後玩咩一路睇落去
睇睇下突然有感動窩心位 / 笑位 / 驚嚇位，再重覆心諗what the fuck
睇twin peaks既心情大約會係咁

睇呢套劇每睇完一集再上reddit睇討論係佔好大樂趣架巴打 你走寶喇
twin peaks s3咪=david lynch 兩者都係同一樣野
基本上呢季完全係david lynch心血結晶

真心match 如果係真就好
呀伯身有屎應該唔敢再出黎出聲，但其實佢地做呢d野果陣都未夠18
一過18就當之前做既野係大人罪咁審?

果度好正 james幫口又係 即刻內心講i love him so much
同埋最尾Alyssa同老豆對話短短幾句都好sad 本身對老豆咁有期望
佢地兩個又好笑又sweet又pure又痴線 perfect呀

睇完既人就會心諗 ending scene拎黎做poster
一開頭睇第一集心諗幾好笑
再一路睇就 停唔到

INSIDE NO9 S4

EP1 睇左5分鐘

已經覺得有興趣過黑鏡S4 果6集

I've just turned 18.
And I think I understand,
what people mean to each other
越睇越正
希望唔會就咁完

真定假 但inside no 9好似冇sf野?
之前睇過有兩個賊入屋果集幾好睇

等緊禮拜5重睇

今集唔係好inside no9 但幾好睇

6>1>4>3>2>5
第6集睇完真係
不過諗番劇情就覺得好鬼慘, eg 隻公仔
依家仲聽到有聲
真係得第5集睇完係1999咁

其實ep6有小小convoluted

點解

講個女人仲係公仔入面嗰到

好想Alyssa瘋狂用粗口鬧我

The leftovers好多野要解都解釋到
而且唔夾硬得黎幾合理
有啲痴線位好似kevin死極都死唔去
仲有果個之前爬山死唔去但被獅子咬果個god
諷刺得黎又帶到個訊息
就係世界有一啲神只係我地定義或者想像出黎
並唔一定真係有某啲神
當然冇真係否定基督教神嘅傳說
而且the leftovers個鋪排同ending都係完美
除左表達手法令人睇唔明之外
我都諗唔到有咩缺點
強如bb s5我都係俾99
但leftovers s3我會俾100
因為完美到挑剔唔到

Tp s3睇左兩集 感覺都還可以
但真係好唔鍾意啲死左嘅人講野窒下窒下個方式

真係好多伏線
同埋覺得同dark有啲似
又係小鎮 啲人又係死得咁怪 人物又多關係又亂

應該可以用黎做defend嘅理由 但最多都係判輕少少 嗰個黑人差婆勁乞我憎
係呀！佢內心講I love him so much嗰陣個sweet樣 仲有喺酒店床上面cuddle, 喺間屋入面跳舞, 喺沙灘度Alyssa肯主動拖佢隻ugly hand之後james主動kiss佢嗰啲scene都勁sweet
係 尤其Alyssa 仲一開始對佢咁有希望 成個road trip經歷左咁多野都係為左見佢 但換黎係勁大嘅失望 its like you swallowed a stone but not recently

Btw 你覺唔覺套劇嘅soundtrack好正？好多scene嘅歌都好match同有feel 尤其ep4 James find out到原來佢唔係psychopath 只係一直收埋自己嘅感情
上wiki check原來composer係blur嘅Graham Coxon 好正

塞黎塞去

其實去到最尾對女主角本身個故事都冇太大感覺
因為中途聽完monkey單野之後個心已經碎左

Have you ever eaten a pussy before?

之前Damon Lindelof講話冇TP就冇leftovers冇lost 特別係international assassin果集
Sam Esmail又係鐘意TP鐘意到痴線

Dark都係學twin peaks咋 個showrunner講過
陰公成日比人話套劇似ST

如果係咁應該兩個都有罪要坐
黑人差婆真係一出場已經 yara d taste 好彩後尾都飛左佢
agger!!! 好多都好sweet，一路睇呢幾幕真係會對住個mon傻笑
同埋佢地分開之後Alyssa返餐廳搵佢果度又係
I'm sorry I left you.
I'm sorry I killed him.
I won't leave you again.
OK.

越睇佢老豆越廢越人渣真係心痛Alyssa
Alyssa屋企衰過James果邊好多，至少James老豆係好人

覺呀 套劇其中一個最正既位就係啲歌
一聽就諗返起某一幕
果幕好sad好有feel 佢地d獨白真係寫得好好
希望會出返official soundtrack 宜家都係靠聽緊spotify個playlist
btw跳舞首歌setting the woods on fire周不時都會聽返
好正諗起呢幕會好開心 仲有好多劇入面其他d舊歌都好聽

如果本身好鐘意david lynch d戲，睇TP S3應該會好開心

Dark直程抄一樣

暫時仲未識欣賞tp
係懸疑氣氛做得幾好
但拍攝剪接畫面特技仲有其他方面都感覺好舊
雖則話套野廿幾年前超前姐
但都唔係到今時今日都係咁掛
如果唔睇套劇嘅名真係以為十幾年前嘅美劇

但呢套劇S3拍出黎既感覺同其他一般劇睇落真係好唔同，唔識點形容
S3我又唔覺得好舊 雖然影返twin peaks個鎮果陣始終會有d懷舊感覺
佢d特技係咁架 睇睇下就慣，old school得黎我覺得幾好

wait till S3E8 坐穩

Kate Beckinsale to Star in Amazon TV Thriller 'The Widow'
The eight-episode drama is from 'The Missing' and 'Fleabag' duo Harry and Jack Williams.

呢條女除左瘋狂拍underworld之外終於拍其他野

'True Detective' season 3 casts Stephen Dorff in co-lead role with Mahershala Ali

淨係油站嗰度有footage影到James 所以james可以咩都攬哂上身
除左個黑人差婆 sm變態佬都 嗰度我睇到好緊張 勁驚Alyssa俾佢搞
我完全明白 我睇嗰陣都有係咁傻笑 真係好sweet
但我覺得佢老豆講嘅野有啲又錯唔哂 to be mad in a deranged world is not madness. It's sanity. 雖然都係佢嘅藉口
佢個繼父勁衰 佢呀媽衰唔哂嘅 最少一直都背後俾聖誕卡佢 同都好擔心佢
James老豆成日就係avoid silence 佢都好慘
返餐廳搵返james個scene真係好sweet

好似遲啲Netflix會出返隻soundtrack 希望iTunes store會有 要買隻支持下
跳舞呢首又係好正 一聽就諗起Alyssa嘅舞姿 同james一齊跳
用the end of the world做ending song又係勁貼切
Ep2佢地穿過森林嗰陣歌又係好好聽 好舒服 但唔知咩歌 應該係graham作

套劇好多鏡頭我都覺得拍得好靚

睇呢套野成日講 o k.
次次聽到都會微笑

有冇人追睇緊魔鬼偵探/路西法(Lucifer)?

Netflix宣佈《光靈》將拍續集
Netflix官方宣佈《光靈》將拍續集，主角威爾•史密斯和喬爾•埃哲頓回歸，第一集導演大衛•艾亞將執筆劇本，原編劇馬克斯•蘭迪斯「出局」。

《光靈》由Netflix花費9000萬美元重金打造，團隊陣容豪華，然而上線後媒體口碑跌破底線，爛番茄新鮮度32%，MTC專業媒體評分28，把導演大衛•艾亞氣得在網上怒嗆影評人：「你寫一個給我看看！」

但是爛口碑並沒有影響該片的收視，Netflix稱《光靈》在其提供服務的全球190多個國家都創下了電影類首週觀看人數記錄。（Netflix從不公佈具體的收視數據）

另外根據尼爾森的統計數據，《光靈》上線的前三天吸引了1100萬電視觀眾收看，其中有390萬觀眾年齡在18-34歲之間，18-49歲的年輕觀眾共有700萬之多。整體收視表現高於不久前上線的Netflix影集《王冠》第二季。另外，《光靈》的收視群體中有56%為男性觀眾。

《光靈》的故事設定在平行世界裡，人類、獸人、精靈和仙子自創世紀以來一直和平共處。威爾•史密斯飾演的人類警察Ward和喬爾•埃哲頓飾演的獸人警察Nick在一次夜間巡邏中，遇見了將會改變他們未來和世界的黑暗勢力，正邪間的較量正式揭開序幕。

成套都好舊
St同fargo雖然懷舊
但都明顯睇得出係近年嘅片
但tp s3果種舊係好似2000年前果啲片咁
點解過左26年啲片都會咁
可能你會話係風格喇
但都唔係舊成咁
不過劇情睇落幾過癮會繼續睇落去

Btw睇完頭4集 發覺呢套野啲人講野好鬼嘈 lucy大叫把聲超難頂 tp警局啲人行為舉動都係奇鳩怪唔知做乜鳩 同埋cooper喺賭場同dougie屋企啲舉動啲人唔覺得佢係傻嘅咩 dougie屋企人就咁由得佢？ 醫生都睇下好啲掛

Black Mirror集Metalhead 評分睇落好差 但我睇嘅時候都幾enjoy
明天睇完E6再開Fucking World

單獨一集睇OK
但擺落BM就有啲突兀

我又唔覺S3舊
可能我123連住睇，反而覺得S3風格變左唔少

TP就係多奇奇怪怪無厘頭野
唔可以當正常劇睇
應該話本身就係一套好有cult味嘅劇
睇TP都係想睇佢嗰種撲朔迷離嘅感覺
好多野都無得問點解

我睇左s1 e1-e3就直接睇s3
本身咁快跳到s3就唔想睇咁舊嘅片
但感覺都係差唔多

我覺得多無厘頭唔緊要
但一啲細節位都要合理先得
無理頭係指一啲事好偶然就發生左
好似Fargo s2 黑幫大佬個細仔行出馬路突然俾車撞
Fargo s1 個奸角係lift度突然開槍殺人
呢啲無厘頭得黎又唔會唔合理

new post Lm

Lm

我愛c字頭

oh .. (btw諗起油站果度好好笑 )
如果唔係james出手alyssa渣都冇得淨 但偷野間舖個男人幾好
wait, what i don't want to have sex with you
i have sex with my wife 笑死
佢老豆太冇責任感 成個大細路咁最尾仲要報串
係喎唔記得聖誕卡，唉 但佢阿媽容忍個stepdad成日撩alyssa，掛住湊bb又忽視佢
james老豆 知james出事個反應
套劇真係好多呢啲scene都好鬼治癒好sweet 就算本身冷血成日睇沉重劇都比佢地融化左

graham coxon幫套劇寫左好多歌
alyssa跳舞睇一次笑一次 james好charm
agger好多歌都好襯得返果幕 拍得好靚x2
其實呢套似戲多過劇

男神james

計views就好似好受歡迎咁
但肯定個個都係咁啱sub緊netflix先會開黎睇
試下好似普通戲咁喺戲院播會有幾多票房

原本劇本有幕係講班狗其實係另一個地方有個男人坐喺屋企控制
之後隻狗有一段時間停左冇郁係因為個男人屋企有bb喊要去湊
但最尾cut左

如果你要下下make哂sense咁睇twin peaks係錯哂
咁難解釋 / 根本冇得解釋既野好難追求合理，唔可以用傳統眼光睇呢套劇
要enjoy the ride，如果唔係會睇得好辛苦囉

同埋你睇咁少就睇S3基本上一定好難睇
一黎對班角色唔會有感情二黎好多野都miss左

同埋dougie果度你留意下佢身邊班人啲對話
有話佢having one of his episodes again
佢傻係有前科，講緊cooper未取代佢前
(dougie本身都唔係正常人，佢都係比人特登製造出黎既替身姐
)
睇醫生睇落去就會知

HBO confirms Game of Thrones Season 8 Returns in 2019

Legion S2 will return in April 2018

宜家用apps quote細藍字都係細藍字 屌我睇唔到絲打打咗咩

攪到宜家要停咗黑夜mode先得 好很煩

BCS S4開拍！

好撚煩X2
依家用app quote完藍字comment之後
要click右上角個"編輯引用"先睇到

8 9月先有得睇

油站個男仔好笑得黎都好慘 if you don't like it. Do something.之後掃哂啲野落地但又俾alyssa佢地賴低左 之後應該俾人鬧死
其實報串嗰度james唔洗特登喺電話認哂去咁傻仔 cut線咪算 我好需要一個好嘅closure
我都係 好connet到佢地兩個角色 binge watch完一個下晝係個人極空虛 好耐無睇過一套劇係咁 一睇完就係咁睇Alyssa ig填補下 btw 佢ig都幾多野睇 拉落少少有好多佢拍緊套劇時候嘅相

Official soundtrack please Exactly 我睇嗰陣都覺得似戲多過劇 之後上網check見到原來2014年嗰陣係拍過做short film 嗰陣都係Jessica barden做Alyssa

個造型punk同成熟好多 我麻麻地

呢個係原本嘅James 佢係電影submarine嘅主角 都係做開毒毒地嘅角色 但tv版嘅James charm好多

Fucking world 原來聽日先有

搵極都搵唔到邊到有得睇
唔好屌我 求Link

下又話5號既，
同埋呢除左netflix 邊到有
窮學生無錢

亞視

Mulder

你去左邊個平行世界
我個netflix有得睇喇喎

Netflix頭一個月免費

如果剪返做連貫一套戲咁睇應該好正
竟然 佢仲要都係做返alyssa 咁搞笑既個look
咁啱見到有唔少人話套劇有submarine既feel
TV james正好多 alex lawther真心好戲，個感覺又襯呢個角色
就算拍完black mirror果集咁出位都完全一洗變態形象

陰公 比佢地賴低之後係咩心情
james太保護alyssa 見到有人覺得S1完得幾靚幾有味道，無謂再拍落去
但其實我都唔介意，想睇多少少
同意真係好空虛，一路睇果陣已經想盡量睇慢啲，唔捨得咁快睇哂
好耐冇睇過一套dark得黎咁青春既劇

我都有睇佢ig 早兩日見到呢張笑左
睇佢平時都應該係好玩得好搞笑果type

已經用左

有沒巴打睇咗X檔案?

劇情越吹越痴線

都係圍繞一堆陰謀論，人類淨化都接受到嘅
最接受唔到係Mulder

唔知自己有無搞錯
想問下the end of the fucking world 係咪得8集 每集20分鐘？

scully d botox 後遺症出晒黎

近排冇比錢影評既戲都比人評到屎咁
如果戲院上應該好差

冇搞錯

吹到套野好hit咁
但講真有幾多人會比錢入戲院睇呢套野

睇完e8
我到底睇緊咩

Helena Bonham Carter in Talks to play Princess Margaret in The Crown Season Three

咪普通B級片水平
1月冇大片 上左都有人睇既
不過冇比錢影評票房就差咁D啦

見證當年邪惡勢力入侵twin peaks
最尾吞青蛙條女係laura老母

屌 上網腦補下話咩黑色白色lodge
仲有Philip同experiment邊個黎
屌睇完s3可能真係要睇返s1-2

reddit追post幫到你

Philip係電影版出場
但都冇乜點交代過佢咩事，好似小說先有講多啲佢
上wiki望兩眼仲快

屌
一個唔小心已經重睇左fucking world頭3集
又就快重睇完

個收尾好撚唔掂

唔係掛
收得好靚好完整喎

剛剛睇完halt and catch fire s2,
講80年代，IT業發展
S1類似madmen ,都係睇男主鳩吹,無咩特別
跟住去到s2就正到仆街,兩個配角變主角
講佢地開公司，整online game.
睇佢地選擇，取捨，解決問題，受挫折
再企返起身，比人陰完陰返人
如果唔係要返工1日就binge晒
無睇過快d睇下

正呀喂

之前見youtube有人真係剪左做一套 大約兩個半鐘左右 不過好快就俾Netflix remove左
真係好submarine feel 一樣都係setting喺英國 男女主角都係有teenage problems同獨白 個女主又係不停鬧男主 btw 如果未睇過都真心推介+soundtrack
我都覺！alex做到毒得黎但好charm嘅feel 佢break down嗰段戲發揮得好好 shut up and dance

其實真心完得係幾靚 我覺得短短8集可以交代到佢地兩個角色嘅成長同經歷已經好完整 節奏又拿捏得啱啱好 唔會拖 但我都唔介意睇多少少 俾多幾集交代返佢地之後點就夠 唔一定要一個season

High five 我睇到呢張都笑左 我都覺佢做Alyssa嘅時候其實只係做返自己 佢followers由本身得幾k到尋日開始升左萬幾人 唔知點解好鄧佢開心

Legion又可以睇David不停痴線

Btw, Atlanta will return March 1, 2018 paper boi

喺king's speech做過Queen Elizabeth 而家做Princess

‘Fargo’ Season 4 Expected to Air in 2019

屌 返咗成個星期工 無精神真係唔應該睇好劇
琴晚開咗BM E6睇到一半訓著咗 一起返身就劇透咗自己 屌哩集好似仲要最好評

One final mission. Mark your calendar, the sixth and final season of #TheAmericans will premiere Wednesday, March 28 on FX.

... I would've told you to go fuck yourself

記得之前你係度問有咩好睇
我叫過你睇啦 你終於開左

正呀 應該要剪啦，宜家一集一集睇好似斷斷下咁，又好鬼快睇哂
有冇睇過fleabag呢套劇?
如果鐘意睇teotfw都會鐘意睇 強烈推薦，都係又sad又dark又好笑
shut up and dance我覺得係bm S3其中一集高質野

完全同意 離奇地完得好型，果下唔會覺得佢係cliffhanger
有一個S2已經夠，唔貪心

佢係唔憤世+開朗版既alyssa
希望套劇會紅 根本值得紅，宜家係metacritic係今年最高分
btw好彩喺度撞到你有得傾咁多teotfw野 滿足

期待Legion S2 真係暫時唯一鐘意既英雄劇

'Legion' Season 2: Homeland Actor Navid Negahban Announced As New Shadow King

recast粒粒星 唔知邊個做philip

好開心!!!!!!!!!!!!!!! noah咁忙仲諗住有排都唔會有

點解會無啦啦中劇透

今日係FX TCA panel，好多FX新聞好正
Danny Boyle FX Series ‘Trust’ Sets Release Date: March 25

正呀3月有得睇
呢套班底好強大 Danny Boyle

暫時望落3,4月陣容 all in FX
westworld
legion
the americans
handmaids
trust
atlanta
the terror
series of unfortunate events

一起身睇咗個結局

American Horror Story is going sci-fi for Season 8
Season 8 is set in the future

‘American Horror Story’ Murder House/Coven Crossover Season Confirmed for Season 9

Kiernan Shipka to Star as Sabrina in Netflix 'Riverdale' Spinoff

Mad Men and Feud grad Kiernan Shipka has been tapped to topline the two-season, straight-to-series Sabrina Riverdale spinoff.

呢條女正呀 想睇佢
但完全唔想理riverdale

暫時睇落呢套可以放入神劇推介

riverdale得唔得?
youtube見到佢地翻唱mad world,有少少想開

呢套過埋final season已經上左神枱
我都未睇哂

睇完S2就已經覺神劇喇？
咁S3同4要坐穩

teenage soap opera drama
加啲murder plot懶係懸疑果隻，想抄少少twin peaks但爭幾百條街
睇開cw應該會鐘意睇

利申冇睇

HBO 1月22 懸疑罪案新劇 limited series
Steven Soderbergh拍哂全套劇

睇完black mirror s4第一集
變態毒撚既故事

the end of the fking world正到

HBO’s ‘Watchmen’ To Be Potentially Set In Modern Day

無 啱啱上metacritic睇原來我上年miss左呢套高汁劇 個簡介幾吸引 仲要係女主自導自演 down緊落黎睇
我都覺 最尾加埋radiohead首exit music 好正 佢衰jerking off嗰度我又諗起佢teofw
Btw 我發覺有幾套睇過嘅劇都有用exit music黎做ending person of interest, Westworld

而家hit左應該好大機有s2 我見其他劇如果hit得起 netflix 就會喺stream完後一個月左右就會宣布消息？
我都無諗過除左user score有8.9分外 連metacritic都有82咁高分 好開心
大家咁話 clearwipe絲打你好好傾就真 睇完一套好好睇嘅劇係真係會好想同人share同埋討論 我平時都係做開cd rom 係teotfw引到我上水

其實我睇嗰陣都已經無當呢套係英雄片咁睇 但以漫畫改篇黎講 legion真係好啱口味 每集都不停mindfuck 好想s2會有好似s1e1咁一齊跳開心舞

Recast shadow king係咪即係會見少左Aubrey

我都係 之前好似睇過某啲news話唔知會唔會再拍s4或就算有都有排等 估唔到今朝咁突然話有s4

Sally mad men最後一兩個season已經越黎越靚 仲要幾好戲 睇好佢上位

Alyssa and James forever!!

準備好resub Netflix 了

痴撚線，勁到

今晚HBO播思裂

Westworld等左成年

有冇類似it crowd類型既劇推薦

年幾

睇哂teotfw

竟然 以為佢地會用番電影個背景

好想可以開套spin off比呢班人 笑到仆街

enjoy fleabag個女主角好正，又係好好笑
果陣睇完又係好空虛想搵同類型既野睇 ..直至睇到teotfw 終於填補到同一個位
shut up and dance最尾真係 ..有啲反胃+胃痛
好似好多劇都有用radiohead啲歌

希望有
不過呢套劇主力負責好似係channel 4果邊，netflix應該冇咁大話事權
起碼有8字頭既劇通常都好高質
你好傾先真 冇錯 撞到一樣鐘意睇既人有得keep住一齊討論真係好
好多時好多人有睇但都係一句起兩句止，冇得返轉頭討論得深入少少
尤其是啲冷門劇 睇完好睇都搵唔到人傾

絕對唔係一般英雄劇 但就係因為咁先吸引，夠痴線
成個班底都 好多scene都好有創意，表達手法好鬼正

好似話S2會發展多啲Lenny呢個分身

如果S3係final season真係會好可惜 不能接受
本身好似講到暫時告一段落，諗到新idea先會再拍，noah hawley本身好多project
點知
(不過某程度上S3差左我覺得都關關地legion事 始終兩套劇時期咁接近
一套咁爆咁比心機諗點拍，另一套實分薄左 )

agger 好戲又幾靚女，有時覺得佢有d似emma watson
佢個樣好童顏

諗住睇bm先定teofw先

Alyssa鍾意佢之後個LOOK多D

BW S4E3
百密一疏

呢套睇之前好期待
睇完覺得普普通通

btw唔知點解好想睇S3E6 Karin同Blue查案
佢兩個開查案劇就正

so call幾十個人格 其實得兩三個真係多戲份

但4月少左bcs 失色左
見唔到jimmy仔唔慣

希望起碼搵返個leftovers班底黎拍

個金髮look又係好鬼襯佢

如果佢放過個bb
隻天竺鼠唔會見到佢

識貨!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
S3果陣已經有咁諗過 佢地兩個好有火花想睇佢地繼續查案

我前排都有翻睇呢一集
Blue勁cute

最尾槍都打唔入唔知做乜
竟然關套舊戲事 但冇睇過unbreakable表示who fucking cares
雖然anya bb好正

每次講佢地都忍唔住貼返do they make honey張gif
blue個眼神好鄙視 睇果陣大笑左
btw睇左BM S4未?

呢套野後段痴撚線架屌！
完全接受唔到佢進化

未，仲用龜速睇緊The Crown，想追完一套先開BM
岩岩睇到講Philip果集好好睇

Alyssa寸柒柒咁 好鬼好笑

James淨係係側邊附和佢
咩都聽Alyssa講

Blue眼鏡look又係正
認唔到佢係GOT the waif

唔明點解佢最尾要扮死

我覺得如果講佢純粹係痴線佬會好睇啲

睇左一半the crown就飛左去睇bm
margaret果集 瘋狂eye fuck，心諗快啲去開房啦兩個

BM愈睇愈麻麻 好似走唔出個框框咁

一見到嗰集講呀公主就唔多想睇 不過哩套嘢都算必睇之一

yes the crown真係越做越好

it was hard to say no to Alyssa

Bm

佢正常look其實幾靚女
佢扮死果條友先放低戒心，唔會諗住有人仲係追捕緊佢
條友咁古惑，廢事打草驚蛇

Showtime announces return dates for Billions, The Affair
Billions S3 will premiere on Sunday, March 25
The Affair S4 returns on Sunday, June 17

charlie brooker宜家成日都話要試新野，唔想咁predictable
支持佢試新野，但老實講偏偏係開始predictable
同埋好似好多人睇BM成日都追求有咩深層意義，集集都要反思人生咁
我覺得其實唔使咁囉 出到黎個效果好就得啦
以前屌豬, be right back, entire history of you呢d好有意義咩，但覺得好睇咪得囉

其實都覺得margaret好慘
但果集反而有d頂唔順個男人 我明係要表達佢地好有火花
但硬係覺得條友好作狀 唔覺得佢charm

Patrick Melrose (2018) | Official Trailer | Benedict Cumberbatch SHOWTIME Series
BC x showtime mini series新劇

其實我覺得屌豬嗰集好有意義，甚至係最有意義嗰集，我最鍾意呢集
因為將科技、人性、ignorance寫到最極緻嘅黑暗
好多人覺得現實冇機會發生，但其實最貼地、最有機會發生嘅偏偏可能係呢集
所以我好鍾意shut up and dance, 反而最多人鍾意嘅S4E4我麻麻地

S3E4先真

因為我唔知可唔可以用有意義形容
同感 我都係好鐘意睇佢將科技融入普通日常生活發生既事帶出d黑暗野
但好多人睇完bm都想寫千字文講果集有咩hidden message
簡簡單單好似shut up and dance, entire history of you, be right back呢d每個人可能都會有機會面對既野就已經好好睇

d人話crocodile果集廢，但我覺得呢集都係歸類落上面果type
所以我覺得都係好睇

Brad Pitt Bid $120,000 to Watch ‘Game of Thrones’ With Emilia Clarke

In the end, Pitt was outbid by a gala-goer who ended the auction at $160,000.

極度同意hidden message嗰點
同埋有啲人想要twist,話冇twist就唔好睇，咁諗法好似有啲表面

真係好表面
冇twist就唔好睇，冇大道理果集就廢，唔dark就唔夠black mirror
咁樣睇法欣賞得少左好多野

bm0406有D似0204
btw 隻馬嬲

係囉屌.....
爬牆個到真係睇到嬲嬲地

終於完左 tp s3
好撚多野唔明
但又幾好睇喎
最尾果集完全唔明佢噏乜鳩
如果冇續集都幾可惜

Kelly Macdonald scottish accent好搞笑
佢好似好少拍劇

不過套劇缺乏新意就真嘅
好多科技重覆又重覆咁用
但其實拍到屌豬咁 無咩未來科技都可以好震撼

兩日睇完TEOTFW 好耐未試過binge watch了 可能套劇短啦 不過真係幾好睇 感謝哩到曾經推介過嘅巴絲
最尾又響起The End of The World首歌 即時就諗起The Leftovers 啲眼淚又想標出來

唔明正常
因為好多野真係無講
最尾嗰集睇reddit班友嘅theory都幾正

續集等多25年啦

再加上正係睇左tp s1頭三集就直接睇s3
唔知有冇關係
果啲咩Philip, mother, 喺混沌之中嘔一堆野果個怪物 唔知佢地咩料
同埋好多野亂到九彩
啲伐木工人同bad cooper又有咩關係

睇完EP1 痴孖筋靚到

唔同人格有唔同技能冇問題 但想佢係正常人能力範圍內囉
入黎諗住睇多功能痴線佬，你比個超能力痴線佬我

係 同埋佢個角色都好風趣

佢下季用少啲cookie就得
唔介意有d集數行搞笑路線同繼續happy end

我地呢度好似好早就講呢套野 搞到好似已經好耐之前睇既野咁
自從喺呢度圍爐傾劇之後成日覺得出面公海d post好old news

最尾真係

睇左第一集已經覺得好掂

淨睇S1 3集都可以覺得S3好睇 受我一拜
我覺得Laura老母係judy

ending我睇呢個解釋覺得幾好

Meanwhile, Pitt bid $80,000 to watch an episode of “GOT” with Clarke. Then he outbid himself to $90,000. When Harington came back into the room, the actor offered to also sit in on the episode viewing. And that’s when Pitt raised his own bid to $120,000.

jon snow阻住哂 brad pitt即刻唔爭

做乜鳩

咁Sherlock係咪收皮

btw 終於開左BLL, 睇左三集 個故事已經入哂局

Sherlock好似係收左皮啦
最後個集膠撚到

Netflix都有 香港而家先上

Golden Globes頒緊獎冇人講
Nicole Kidman wins best actress in a limited series for #BigLittleLies
啱啱win左

有相好正
不過emilia clarke倒貼叫brad pitt陪佢睇就差唔多

agger 第1集已經比佢吸引左

agger

Elisabeth Moss wins Best Actress in a TV Drama for The Handmaid's Tale #GoldenGlobes

The Handmaid's Tale wins Best TV Drama
beating out The Crown, Game of Thrones, Stranger Things and This Is Us
#GoldenGlobes

Rachel Brosnahan wins Best Actress in a TV Musical or Comedy for #MrsMaisel

BLL呢啲題材比其他台拍實變普通8婆劇
冇諗過可以咁好睇

頭先睇啲人行紅地毯，真係著黑色衫，之前有#metoo受害者出黎話著黑色衫，仲以為會取消

Alexander Skarsgard wins best supporting actor in a TV series for Big Little Lies

戲?
英文名係咩 Netflix改哂d劇名同戲名做中文搞到成鳩日都認唔返果套係咩

btw bob又輸左

Best Performance by an Actor in a Television Series — Drama
Jason Bateman, Ozark
Sterling K. Brown, This Is Us
Freddie Highmore, The Good Doctor
Bob Odenkirk, Better Call Saul
Liev Schreiber, Ray Donovan

The Invisible Guest

Golden Globe俾人話男女唔平等呀嘛（冇女導演提名），咁都要做返diversity嘅

Laura Dern wins best supporting actress in a TV series for Big Little Lies

我睇Twin Peaks先過Big Little Lies, 每次一喺BLL見到佢就好自然反射地諗起fuck you

同埋老實講同emilia clarke+jon snow一齊睇got冇乜吸引力
我想揀同lena headey / jaime睇

Best Performance By an Actor in a Television Limited Series or Motion Picture Made for Television
Robert De Niro, The Wizard of Lies
Jude Law, The Young Pope
Kyle MacLachlan, Twin Peaks
Ewan McGregor, Fargo
Geoffrey Rush, Genius

唉屌 ...Kyle
my special agent dale cooper

又黎
咁不如直接分開男女導演獎好過

點會取消 可以一齊懶係齊心咁
唔著實比人批鬥

2017 #metoo年完左
唔知下年hit乜野

The Marvelous Mrs. Maisel' wins best TV series, musical or comedy

哦 .. 原來講緊西班牙果套
之前見過有人推介

i know ...

我睇哂S1，佢真係carry晒套劇咁滯

Cmbyn best drama plz

Natalie

炒麗

Big Little Lies wins Best TV Movie or Limited Series
屈機到完場

fine

一早有預感佢會贏

oscars

今年真係比呢兩套橫掃

may the lord open

Reese真係做得好八婆
完全同Wild係兩個世界

呢套好睇？冇留意過

如果佢唔係scientologist就好啦 點解呀
利申其實鐘意佢

好睇
輕輕鬆鬆既comedy

佢BLL入面幾好笑
覺得佢現實同個角色都差唔多

正啊 我必睇

又要屌又要睇系列

頭先返屋企見到條友睇teotfw忍唔住望實佢個moon成程車

metoo

絲打?

有冇人有睇 DIRK GENTLY'S HOLISTIC DETECTIVE AGENCY 噚日睇咗 s2覺得麻麻，我睇s1個時真係比劇情影響到情緒 又眼濕濕又笑咁

S3已經唔存在

希望有S3啦

開返套外傳比法國婆

雖然睇落應該麻麻地 但會開黎睇下咩料

MK / 小學雞
出面開始好多人睇，變公廁

First Glimpse into Season 2 of The Handmaids Tale

'Runaways,' 'Future Man' Score Second Season Renewals at Hulu

而家先用Netflix慢慢睇

好快會睇哂

出哂名狗公

聽講男女通殺

讀文學博士，相當有嫌疑
有冇男既比佢搞

依家先知男都
但佢一般好似搞妹妹仔多

之前畫black mirror comic cover條友又畫啦 S4
好靚 (貼link廢事劇透)

wow

其實佢本身又唔係話樣衰
點解要搞呢啲野食女

Hang the DJ~ Hang the DJ~ Hang the DJ~ Hang the DJ~

又唔係窮做乜唔叫雞

邊個網多美劇睇？

但呢個得Netflix
同埋要錢
不了

啱啱先睇完黑鏡第一季
一直都覺得美劇好撚悶 拖得長
但係黑鏡令我改觀
會繼續搵其他好睇嘅睇

黑鏡係英劇

Sor9
應該係話 Netflix 嘅劇
自膠先

Have fun

I'm gonna see your dick~ i'm gonna fucking see it~~

佢同Jared Leto兩個年中唔知幾妹妹仔送上門

如果淨係靠netflix會睇少好多高質劇
其實仲有好多其他劇都係一樣好好睇但冇拖

其實有冇証據架
你話佢係gay 個説服力仲大D

Who?
兩個我都信 james franco之前都試過斷正

凡係靚仔都唔係100%Straight(好似係

開咗Netflix套Dark 洗唔洗一開波出咁多角色
唔好話名 樣都認唔到

大家點睇今季modern family

同意

拎住呢兩幅圖睇基本上冇得輸

完全劇透就睇呢張

btw
A public conversation with James Franco has been canceled days after the Golden Globe winner was accused of sexual misconduct

Trust | Season 1: Official Trailer [HD] | FX

Hulu Orders Monthly Horror Anthology From Blumhouse TV (EXCLUSIVE)

Hulu and Blumhouse Television have agreed on a first-of-its-kind deal for a monthly horror anthology.

The new series, part of the Hulu Originals slate, will deliver viewers 12 self-contained stories — a new episode premiering each month over one year. No writers or producers are yet attached to the project, and several creative details have yet to be settled. But while the 12 episodes of the series’ first year are expected to function as standalone stories, some narrative device or structural device is expected to connect them.

The first episode is set to debut in October.

Hulu x Blumhouse拍恐怖劇 一個月一集

The end of the fucking world忽然勁hit
好多人討論+Facebook post介紹

好事來
少入啲討論post就得

頭先見到有套劇叫Kevin (probably) Saves the World好似幾得意

netflix效應
呢度幾個月前已經吹奏咗 走在時代尖端

粉字點解 唔明

通常咁樣hit完就會好多人話過譽 吹大左
話垃圾又唔講點解

呢套我覺得人見人愛
如果會用垃圾黎形容平時應該都係睇開垃圾

netflix release之後最大好處唔係多左人睇
而係突然多左好多新相同新圖 好正

我好細個果陣都諗離家出走
但紅隧唔比人行 回鄉証又過期 就冇左件事

而家先吹奏
我地就由吹奏變成屌Netflix D戲少外國戲咁多

c字頭揀得嘅都有咁上下

啱啱睇完BLL, 最後睇到我
女人齊心嘅力量好強
Big little lies呢個名改得幾好。 由小朋友嘅一個大話帶到去大人嘅。 個Transit做得好好

啊c字頭,
係咪唔記得左st d trash post

我想要ost多d

ST係比人吹到公廁化，本身未到垃圾既

lm

........................
st d trash post =/= st is trash

ok

香港真係一個冇夢想既地方

返新工可以煲劇
有冇手機apps推介用黎煲劇

finale intense到 起哂雞皮

今晚六合彩 一億

st比人話吹大左就正常嘅 ...

聽住先 official話graham coxon’s original score coming soon

In c字頭, we trust

Netflix

如果返工都煲到劇不如用電腦睇

係啵down番先
之前申請過屋企得8mb上網疾到hihi
試過用廳電視拎wifi連個主頁都load唔到

諗過入落手指係電腦睇 但岩岩番廢事咁過份
過多排先

連續幾期加埋買左幾百蚊40$都冇中過

而家可以WiFi down完再睇呀嘛

政府JJ係咪一返已經好得閒?

以前樓下投注站門口成日鑿地
買完都未中過 得果兩三個字

個wifi廢到一down野就會斷線

間歇性忙因為派左做counter

我未中多過40$
18歲買到宜家

office遠唔遠 有時諗如果考到但派去好遠返工咁點算

不要再說了
唔會中但都係買左

ACS Versace ok喎好似 見到暫時有81分
雖然一定輸比OJ，同埋冇OJ咁緊湊咁峰迴路轉
但應該都唔差

“The Assassination of Gianni Versace” has much less story to tell. Where “The People v. O.J. Simpson” was a dense, fast-paced story unpacking several characters, “The Assassination of Gianni Versace” is fully Cunanan’s character drama, with meaningful but limited forays into the lives of his victims. And though this second installment is pursuing different goals, the difference between the two seasons is stark.

On the whole, “The Assassination of Gianni Versace” is not quite one for the history books like the first season of “American Crime Story” — if only because, perplexingly, all of its Italian characters are played by Latinx actors. The second installment of this anthology series hopes to do for homophobia what the first season did for racism — a lofty goal that is left unrealized, in the eight episodes sent to critics. But with an array of fantastic performances and an eye to exploring the complexity of contemporary queerness, “American Crime Story” has produced another interesting history play to chew on — one with a lingering, intriguing aftertaste.

唔算遠唔算近30分鐘番工左右
有機會架 唯有挨3年之後入表轉部門到時好似可以簡新界東新界西九龍香港咁

排左我勁耐

邪惡方法:去M記用人地個Wifi

岩岩先睇完legion

之前成日去朋友屋企更新apps

笑左rick & morty第2

30分鐘我覺得算近架啦

香港啲膠劇都有樣嘢好 老中青都係同一條友扮 易認
套Dark就認真製作 搵3個人分別去扮 真係認人都係一種考驗

來回三粒幾

之前10分鐘

中撚左40$
聽朝準時番工

i am you
i am me
i am everything you wanna be

睇多幾集就會認到 雖然認得7788之後佢又比個新年代你
got成村人都一樣認到 睇睇下就ok

中左3個字
兩條夾埋

之前15分鐘
搬左之後個半鐘

中2個字+特別號碼 40蚊都冇

有冇人知American Gods幾時出下一季
好想快啲見Technical Boy

淨係買左兩條單式 輕鬆跌廿蚊落海

呢套好危喎 應該有排等
兩個主力showrunner走佬，班cast都仲諗緊拍唔拍，有d都已經走左話唔拍

mr robot係咪消失得最快既劇

15分鐘

好似吹大左，應該20分鐘左右
btw 10分鐘 住公司隔離

呢套麻麻地

唉 其中一套鍾意嘅劇

唔撚係呀 我仲以為有下一季添
舊年完咗果陣唔係好似有講過會拍下一季咩
唔想好似Sense 8咁爛尾

‘American Gods’: Michael Green & Bryan Fuller Exit As Showrunners Of Starz Series

座一程車直接到

3月switch 有星之卡比玩

20分鐘 慢行

終於睇晒halt and catch fire
都算神劇

我都覺得有啲悶 相反書就覺得好睇
不過以前睇hannibal都有啲眼訓

會有下一季
但要搵過showrunner同可能要recast，so有排等
不過近年黎我覺得呢單野都算災難級
其他劇都會換showrunner，但呢套bryan fuller成份佔咁重，一冇左佢真係幾大打擊

星之卡比其實有咩好玩?
睇gameplay好似普通cute cute地橫向動作only

True Detective S3 & Big Little Lies S2 won’t return until 2019

HBO 2019痴線
又TD又BLL又GOT final

David Simon Says James Franco Was ‘Entirely Professional as an Actor, Director, and Producer’ on HBO’s ‘The Deuce’

HBO Takes Wait-and-See Approach With James Franco Allegations

HBO executives would not comment beyond Simon’s statement. Sources said executives are closely watching the response to the Times’ report. Franco’s future on the show likely hinges on whether more victims come forward with allegations of work-related misconduct.

The Deuce

哩個年代仲有得玩新2D動作遊戲已經要感恩

想switch快啲出pikmin, 大亂鬥同動森

Altered Carbon | Official Trailer [HD] | Netflix

Critics Choice Awards頒緊獎\
Carrie Coon有左

我都想Switch出PKM

見到d收視率，續到4季都已經算奇蹟

好好玩食唔同怪拎唔同能力去過關
同埋童年回憶

一定會出等下啦

HBO President Calls 'Watchmen' TV Series Script "Amazing," Expects to Shoot This Year

Watchmen本身個script都amazing啦
希望D演員導演做得好好睇睇

Fahrenheit 451

PKM係講緊pikmin定pokemon?
我好鐘意pikmin

口碑>>>rating
the americans又係好彩

我童年回憶入面冇kirby
淨係好耐之前玩大亂鬥幾鐘意用佢

會買卡比
記得以前好似播過卡比嘅動畫

呢套戲黎喎

Critics’ Choice Awards 2018: The Complete Winners List

BEST DRAMA SERIES
“American Gods” (Starz)
“The Crown” (Netflix)
“Game of Thrones” (HBO)
“Game of Thrones” (Hulu)
“Stranger Things” (Netflix)
“This Is Us” (NBC)
*WINNER “The Handmaid’s Tale” (Hulu)

BEST ACTOR IN A DRAMA SERIES
*WINNER Sterling K. Brown – “This Is Us” (NBC)
Paul Giamatti – “Billions” (Showtime)
Freddie Highmore – “Bates Motel” (A&E)
Ian McShane – “American Gods” (Starz)
Bob Odenkirk – “Better Call Saul” (AMC)
Liev Schreiber – “Ray Donovan” (Showtime)

BEST ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Caitriona Balfe – “Outlander” (Starz)
Christine Baranski – “The Good Fight” (CBS All Access)
Claire Foy – “The Crown” (Netflix)
Tatiana Maslany – “Orphan Black” (BBC America)
*WINNER Elisabeth Moss – “The Handmaid’s Tale” (Hulu)
Robin Wright – “House of Cards” (Netflix)

BEST SUPPORTING ACTOR IN A DRAMA SERIES
Bobby Cannavale – “Mr. Robot” (USA)
Asia Kate Dillon – “Billions” (Showtime)
Peter Dinklage – “Game of Thrones” (HBO)
*WINNER David Harbour – “Stranger Things” (Netflix)
Delroy Lindo – “The Good Fight” (CBS All Access)
Michael McKean – “Better Call Saul” (AMC)

BEST SUPPORTING ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Gillian Anderson – “American Gods” (Starz)
Emilia Clarke – “Game of Thrones” (HBO)
*WINNER: Ann Dowd – “The Handmaid’s Tale” (Hulu)
Cush Jumbo – “The Good Fight” (CBS All Access)
Margo Martindale – “Sneaky Pete” (Amazon)
Chrissy Metz – “This Is Us” (NBC)

BEST COMEDY SERIES
“The Big Bang Theory” (CBS)
“Black-ish” (ABC)
“GLOW” (Netflix)
*WINNER “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
“Modern Family” (ABC)
“Patriot” (Amazon)

BEST ACTOR IN A COMEDY SERIES
Anthony Anderson – “Black-ish” (ABC)
Aziz Ansari – “Master of None” (Netflix)
Hank Azaria – “Brockmire” (IFC)
*WINNER Ted Danson – “The Good Place” (NBC)
Thomas Middleditch – “Silicon Valley” (HBO)
Randall Park – “Fresh Off the Boat” (ABC)

BEST ACTRESS IN A COMEDY SERIES
Kristen Bell – “The Good Place” (NBC)
Alison Brie – “GLOW” (Netflix)
*WINNER Rachel Brosnahan – “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
Sutton Foster – “Younger” (TV Land)
Ellie Kemper – “Unbreakable Kimmy Schmidt” (Netflix)
Constance Wu – “Fresh Off the Boat” (ABC)

BEST SUPPORTING ACTOR IN A COMEDY SERIES
Tituss Burgess – “Unbreakable Kimmy Schmidt” (Netflix)
*WINNER Walton Goggins – “Vice Principals” (HBO)
Sean Hayes – “Will & Grace” (NBC)
Marc Maron – “GLOW” (Netflix)
Kumail Nanjiani – “Silicon Valley” (HBO)
Ed O’Neill – “Modern Family” (ABC)

BEST SUPPORTING ACTRESS IN A COMEDY SERIES
*WINNER Mayim Bialik – “The Big Bang Theory” (CBS)
Alex Borstein – “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
Betty Gilpin – “GLOW” (Netflix)
Jenifer Lewis – “Black-ish” (ABC)
Alessandra Mastronardi – “Master of None” (Netflix)
Rita Moreno – “One Day at a Time” (Netflix)

BEST LIMITED SERIES
“American Vandal” (Netflix)
*WINNER “Big Little Lies” (HBO)
“Fargo” (FX)
“Feud: Bette and Joan” (FX)
“Godless” (Netflix)
“The Long Road Home” (National Geographic)

BEST ACTOR IN A MOVIE MADE FOR TV OR LIMITED SERIES
Jeff Daniels – “Godless” (Netflix)
Robert De Niro – “The Wizard of Lies” (HBO)
*WINNER Ewan McGregor – “Fargo” (FX)
Jack O’Connell – “Godless” (Netflix)
Evan Peters – “American Horror Story: Cult” (FX)
Bill Pullman – “The Sinner” (USA)
Jimmy Tatro – “American Vandal” (Netflix)

BEST ACTRESS IN A MOVIE MADE FOR TV OR LIMITED SERIES
Jessica Biel – “The Sinner” (USA)
Alana Boden – “I Am Elizabeth Smart” (Lifetime)
Carrie Coon – “Fargo” (FX)
*WINNER Nicole Kidman – “Big Little Lies” (HBO)
Jessica Lange – “Feud: Bette and Joan” (FX)
Reese Witherspoon – “Big Little Lies” (HBO)

BEST SUPPORTING ACTOR IN A MOVIE MADE FOR TV OR LIMITED SERIES
Johnny Flynn – “Genius” (National Geographic)
Benito Martinez – “American Crime” (ABC)
Alfred Molina – “Feud: Bette and Joan” (FX)
*WINNER Alexander Skarsgård – “Big Little Lies” (HBO)
David Thewlis – “Fargo” (FX)
Stanley Tucci – “Feud: Bette and Joan” (FX)

BEST SUPPORTING ACTRESS IN A MOVIE MADE FOR TV OR LIMITED SERIES
Judy Davis – “Feud: Bette and Joan” (FX)
*WINNER Laura Dern – “Big Little Lies” (HBO)
Jackie Hoffman – “Feud: Bette and Joan” (FX)
Regina King – “American Crime” (ABC)
Michelle Pfeiffer – “The Wizard of Lies” (HBO)
Mary Elizabeth Winstead – “Fargo” (FX)

BEST ANIMATED SERIES
“Archer” (FX)
“Bob’s Burgers” (FOX)
“BoJack Horseman” (Netflix)
“Danger & Eggs” (Amazon)
* WINNER “Rick and Morty” (Adult Swim)
“The Simpsons” (FOX)

每次見Ann Dowd攞獎真係

離開《American Gods》加入吸血鬼陣營！Bryan Fuller製作《The Vampire Chronicles》系列小說改編影集

布萊恩富勒（Bryan Fuller）離開眾神世界，轉向加入吸血鬼陣營！電影《夜訪吸血鬼》原著作者安萊絲（Anne Rice）前年底宣布將製作「吸血鬼紀事」（The Vampire Chronicles）系列小說改編美劇。時隔一年左右，官方宣布製作團隊將加入新成員布萊恩富勒。

該劇主創之一克里斯多福（Christopher Rice），也是安萊絲的兒子今日宣布布萊恩富勒加入的消息，並講述雙方在早期相識的淵源。

布萊恩富勒曾於 80 年代向安萊絲表示想改編小說《夜訪吸血鬼》為電影版本，而後安萊絲本人親自回覆電話，並給了他當時版權製片人的聯繫方式。但僅十幾歲的他顯然在製片人眼中過於年輕，於是遭到拒絕。

轉眼幾十年過去，布萊恩富勒已是好萊塢知名的編劇及製作人，依舊對「吸血鬼紀事」懷抱熱情的他終於如願加入此次影集改編的團隊。

目前該劇尚處於早期開發階段，不過先前安萊絲在訪問中被問到當今哪位男星符合她心中吸血鬼形象時，她表示麥特波莫（Matt Bomer）相當適合。

布萊恩富勒於去年底傳出因預算擬定、劇集製作方向的衝突，與麥克格林（Michael Green）一同離開《美國眾神》（American Gods）節目統籌的位置。此結果的影響下，飾演「媒體女神」的女星吉莉安德森（Gillian Anderson）日前也表示自己將退出第二季演出。

“Game of Thrones” (Hulu)

原來tvb有播 真係冇乜印象
仲以為係亞視

個網打錯

BLL加GOT都頂唔順

Pikmin 4 宮本茂年年得閒都出來講話就搞掂就揀掂
唔知要就多幾耐呢

星之卡比好好玩架

2019仲有fargo同fleabag
如果hbo 2019有呢堆劇咁westworld S3有冇機會出現

switch一出真係即刻狗衝
當年喺gamecube玩真係覺得隻game好正
果陣on99第一次玩，唔知淨係藍色pikmin先落得水
我帶左一大班黃色行落水 ....好慘痛
自從果次之後我唔會要佢地白白犧牲

研究下先

仲係龜速玩緊odyssey 啱啱先去到紐頓市

呢個城市會玩到唔想走

今晚返去玩 一去到已經覺得好靚

Stan Lee 成95歲仲扯得起咩

19先有True Detective

等耐d好過佢爛呀

Got s8拖到咁後都多數爛尾
連原作者諗小說劇本都諗咁多年
果幾個編劇得咁少時間
多數編啲鳩野出黎

睇完The End of the FK World 點解會咁

Philip K. Dick's Electric Dreams 6-10 係咪出左
‏

呢單唔會有人理 得啖笑
james franco果邊就要多兩打花生

S3只許成功
如果今次都爛TD呢個招牌之後都冇機會翻身

宜家已經鳩到咁
好期待S8有幾鳩 咁就玩完

BTW
‘Game of Thrones’ Prequels Won’t Premiere Until At Least 2020, HBO Boss Confirms

heartbreaking

呢套唔係伏咩
都睇?

The Handmaid's Tale season 2 first look

'John Wick' TV Series in the Works at Starz (With Keanu Reeves Attached)

Starz announced Friday at the Television Critics Association's winter press tour that it was developing The Continental, an ongoing drama series based on the John Wick film franchise starring Keanu Reeves. Reeves, Starz execs said, is expected to make an appearance in the potential series but will not star.

The potential TV series is set in the John Wick universe and focuses on the inner workings of the exclusive Continental Hotel, which serves as a refuge for assassins.

Chris Collins (Sons of Anarchy, The Wire, Man in the High Castle) will pen the script and serve as showrunner should the drama move forward.

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
BBC America's Killing Eve first look

Sandra Oh stars as Eve Shaw, a “bored, whip-smart, pay-grade MI5 security officer whose desk-bound job doesn’t fulfill her fantasies of being a spy,” according to a release from the winter TCAs. Eve will match wits with Villanelle (played by Jodie Comer of The White Princess), a “mercurial, talented killer who clings to the luxuries her violent job affords her.”

Phoebe Waller-Bridge, the writer and star of Amazon’s Fleabag, wrote and will executive-produce the miniseries.

Killing Eve premieres Sunday, April 8 at 8 p.m. ET on BBC America.

嘩屌4月有呢套加入 正呀屌期待左好耐
班critics睇完第一集話好撚好睇

開始有睇頭

漏左ww

Starz拍正啵

夠raw

Charon會唔會做regular
成日覺得佢係隱世高手黎

如果之後有重拍就好
就好似金庸武俠劇咁係咁翻拍

好黑暗

Starz 2018上半年4套新劇

Here And Now Official Trailer (2018) | HBO

Starring Tim Robbins, Holly Hunter, Sosie Bacon, Jerrika Hinton and more. Alan Ball, creator of Six Feet Under and True Blood, brings us Here And Now premiering February 11 at 9pm on HBO.

重拍我都想 完全跟足哂書
但都要書出哂先拍到
宜家唯有等睇套前傳

handmaid新衫又幾撚型喎 紅x黑

咁多劇點睇

所以啲人sub個netflix就成日話好多野睇呀netflix 好勁好犀利呀
知唔知其實出面仲有幾多其他野睇
btw有冇睇出面個netflix post 又成班人幾廿蚊都周圍R人一齊夾錢睇 好撚肉酸

可能學生哥 無錢 睇Netflix都好過睇膠劇 膠都個人都on99

78蚊R阿媽阿爸比啦

食少次飯都冇左
netflix spotify兩大出面見成日組團籌錢先sub到既野
心諗做乜鳩 上網搵班3唔識7既人一齊夾幾十蚊

睇套戲都唔止啦
不過我如果冇野想睇都會唔續

依2樣野原本都係expect你同屋企人夾

問人R都好過做PTGF嘅

啱 宜家睇戲就真係貴
有興趣果堆劇要睇都睇哂，宜家有時sub都係比面佢堆自家劇追開果d
其他想睇既劇佢都唔會有

netflix戲果邊就唔好講喇 少撚到

咪係
朋友夾都要諗諗，仲搵班路人夾

差一集就睇完BM E4

都有幾套舊野可以翻煲下

成日上朋友話開netflix開套戲睇
點知碌左半個鐘都簡唔落手

睇完
我自己既喜好排名好似同C字頭一樣
6>4>1>5>3>2
EP2我都覺係拍得差多過故仔差, 同埋個老母有幾幕d演技好奇怪唔明點解收貨
Hang the DJ我都覺得唔夠San Junipero黎喎
係好睇但冇左份感動
San Junipero淨係知道Yorkie 好後生就癱左
之後有個人想幫佢先同佢結婚成件事好touching, 而呢點其實真係同sheshe無關
同埋拍攝手法都屌打Hang the DJ

整體我覺得OK, 未追出面個post
但一定又係話轉左netflix就變左垃圾之類?

有套節目叫abstract 鐘意D藝術野可以睇下 覺得唔錯

R &M真係好癲

exactly一樣
次次有人話不如搵套戲睇下 ...之後一開始揀都係覺得好多垃圾戲結果揀唔落手
充斥住一大套唔會有興趣睇既戲
有啲唔係話唔好睇，又唔係舊，etc her/ex machina/mad max呢啲本身netflix未上架之前已經睇過可能超過一次
又唔會有吸引力再開黎睇

其他區多野睇好多

我排3>5
2拍出黎個感覺好低成本 導演問題 (但幾鐘意個idea)
hang the dj最尾高潮果下好似有啲突然，女主覺醒果度
load左陣先知發生咩事，冇san junipero最尾咁激動同咁有餘韻
反而sj ending果下轉折變happy end我又唔覺得突兀
歌同拍攝手法都屌打

多人話今季最垃圾 佢地多數都淨係話4,6入得口
metalhead比人踩到變地底泥 (講真邊有咁差)
我覺得今季同上季差唔多，反而上季ep5 ep6兩集個故仔我都唔多啱口味
今季好似平均啲

頭兩季真係驚為天人 S3都唔差
好睇到停唔到

The End of the F***ing World creator on his f***ing great Netflix series and season 2 potential

I was trying to describe this show the other day, and I said, “if Wes Anderson directed a horror movie that turned into David Lynch’s Wild at Heart.” And other critics have tried to describe the show. You mentioned Badlands — were you consciously pulling from other cinematic influences?

I always wanted to try to make a kind of Fargo-esque show, as well. There’s something so amazing about the Coen Brothers’ ability to play something straight and for it to be weird but for you to never question it. And, obviously, David Lynch movies are weird and you don’t question it, and Wes Anderson movies are in another world and you don’t question it, and the Coen Brothers do something with reality that I think nobody else does. Noah [Hawley] does the same with Fargo [the series]…. I think I naturally do Wes Anderson and David Lynch in my own way, but what I was trying to add to it was a Noah Hawley’s Fargo world, too.
原來佢係想拍fargo咁既feel

You mentioned the cinematic quality of the comic book and how you initially thought of this as a movie. But Netflix has repeated its determination to deliver more original content and a lot of shows they’ve released that were meant as anthologies or miniseries were given renewals. Where do you stand on the potential to do more episodes?

I guess I kind of want to know what happens as well, right? Just as much as anybody else does. So, for me, it’s just about that. If there’s a continuing story there, then we’ll carry it on and I think that [the characters] James and Alyssa are just so amazing that it’d be very interesting to see if or what happens next. So, I guess it’s kind of open — and it’s not necessarily up to me, either.
佢咁樣講得出口似會有S2喎 估唔到佢都想拍

Jessica Barden is one of the mainstays from the very beginning of this project with the short film. How did you first meet her and what first struck you about her that made you think she was right for this co-lead role?

It was maybe seven years ago when we started to do auditions for the short film version. We saw so many kids at the time. It was just at the time of Game of Thrones, and we saw a lot of those guys who are in the similar age, and I remember Jess walked into the audition and she spoke to us in a Russian accent for absolutely no reason whatsoever. I remember looking at the producer at the time and I thought, “This girl gets the part.” She’s just got a way with her where she can be completely out-there, but she can also be completely vulnerable at the same time and that’s what she’s like as a person. I guess she’s kind of crazier than Alyssa in real life. Alyssa is kind of a conservative version of Jess, so it perfectly worked for me. She just was everything that the character was and more, and that was made even more evident to me when she met Chuck and Chuck was like, “You’re the girl for my book.” And that just made me feel like we’d done it right.

但可以點拍S2呢
果2個犯既法真係坐一世都唔夠...

好期待
暫時handmaid同westworld嘅續集係最期待

其實我覺得冇話一定要咁咁咁, 夠緊湊dark到仆街要有twist先叫得做Black Mirror
睇完之後有野思考我覺得已經好夠
當然都要睇埋佢表達方式, 劇本, 拍攝手法果d啦
同埋我地睇S1果陣真係乜都唔知同冇expectation
而家拎住S1-2個standard去睇之後既, 好似一定要有同樣震撼先叫得滿意其實會唔會辛苦左d?
我唔否認S3-4整體的確係冇咁深刻
但咁既心態去睇有時會唔會忽略左S3-4本身有既好野呢?

下下都屌豬你都悶啦
依家d 人淨係睇有冇shock value有冇得outrage
唔啱咀型

呢兩套個世界觀都好鬼有潛力 大把野講，好多空間可以發揮
所以我覺得handmaid S1進度已經過左原著小說都唔洗驚

睇晒godless
Western theme
好正，不過太短，得7集

其實最嚴重果單都係殺人，但條友老母最尾有自首供左個仔出黎
maybe有得當返自衛殺人
其他罪應該唔算好大掛 ...

punisher睇完都唔知同marvel有咩關係
雖則話係spiderman分支

講得好
S1S2個style影響哂d人之後睇S3S4
同埋好多人每睇完一集之後想寫essay咁 但有時果集個message好簡單冇乜twist
就會話果集廢架喇

我覺得屌豬其實嚇走好多人
呢集我都唔會重睇
介紹人睇bm都唔會叫佢地一黎就睇呢集

好多一係睇過一係好鳩
最尾都係開YouTube聽歌算

好想快啲4月
Handmaid應該係後勁越黎強果啲黎
我諗呢兩套野起碼4季先收到尾

誤殺/過失殺人
非法入侵
非法持槍
持械行劫
持械傷人
襲警
拒捕

呢套好似mini series黎?

係
次次隔一排sub返諗住路過睇下有冇改善
但睇戲果邊都係一潭死水咁

hulu遲啲會唔會黎hk呀

4月
ww好似plan左起碼拍5季
handmaid勁在個故事暫時唔推進，就咁瘋狂flashback都好睇 睇返班角色backstory係點
aunt lydia, ofglen果班

呢啲好小事姐 ...

佢地殺左人果下報警就好了

Alienist

‘Wonder Woman’ wins Critics Choice Award for “Best Action Movie”, Gal Gadot gives moving speech

嘩

老實講, 係唔錯但吹大左
前半 後半

Charlie Brooker the Prophet

應該難d 香港市場咁細

冇可能咁理性

17號打後終於開始有劇追

追住netflix打啦要

'Master of None' star Aziz Ansari accused of sexual assault

又一單 master of none

開左Counterpart ep1 幾好睇

唔係掛

我睇返 James原本想報驚 比Alyssa話冇人會信 然後就清理現場

好似Sir Ian咁講 唔知有幾多係真 有幾多單係冤枉

有冇人有睇syfy套happy
好似好搞笑

Confirmed

The Handmaid’s Tale Season 2 First Look (Official)
returns April 25

HOLY SHIT
睇到起左雞皮
好靚呀啲shots

i'm sorry aunt lydia 仆街咁樣罰

呢個會係邊個

完全唔記得佢有諗過

呢單男人角度睇可能覺得冇問題
女人睇就

有提過 但冇見過有人返黎話睇過

依單如果係真就過份少少
但你個人未ready/唔願意扑
其實唔應該上男人屋企 冇人教佢咩

其實未睇篇文，啱啱睇左
條友猴擒到呢
條女比佢半推半就都玩左咁耐 所以話男人仆街但女人都要識say no，即刻走人啦
不過可能條女本身對佢有d興趣，但估唔到佢份人咁 所以冇搏命反抗同即走

Madeline Brewer
Nick Jonas幾識食

Nick Jonas & Handmaid's Tale Actress Madeline Brewer Step Out for Dinner Date

其實拍完拖再上人屋企 佢以為會發生D咩

即刻想追哩條線

老老豆豆 近排D性醜聞成日俾到我當年天真嬌話自己好天真好傻既感覺

佢地好似第一次出黎食飯
不過呢單野條女都係鳩鳩地，兩個都有問題

開始覺得S3打後可能仲好睇過S1S2

咁西方女人都有個未拍三次拖唔好扑住既講法既

不過成年人自己一個上男人屋企會發生咩事會唔知又假左少少

乜岡本0.03會穿咩

做乜condom野都過來依度問

錯post

759 post

handmaid條teaser咁高質都冇人理

好撚正呀
Tv shows竟然有啲咁嘅鏡頭
睇個勢S2應該開始暴走
期待變神劇

睇咗Netflix套David Letterman嘅My Next Guest
都幾好睇 都係兩條友喺道吹水 第一集就請咗Obama
以前亞視播反而無咩點睇過

Btw 套Dark都唔錯 好睇過Stranger Things 雖則係兩個類型嘅嘢

瞓醒先睇到post

the crown
friends
dark
mindhunter
rick and morty
strange things2
開邊套好

睇左American Crime Story 既巴打俾D意見,呢套野用10集講一單case會唔會拖太長/悶?

首歌襯埋個畫面
S1頭3集個導演S2冇返黎拍 但睇落都一樣好靚，幫套劇set左個tone
S2開始見真章 好撚期待到時心情又比套劇摧毀

鐘意DARK多過ST x2

訓到夜晚10點先起身

rick and morty

唔會呀 套劇好有娛樂性好dramatic

唔係。今朝返左工唔係好舒服
4點幾就返左屋企啪粒藥瞓

唔知係咪ss2 嘅rick and morty太黑暗，
搞到ss3 到依家都未睇得哂，睇咗幾集愈嚟愈dark, 唔係好笑得出

rick and morty完勝.
之後睇mindhunter , 之後睇dark
之後handmaids 2應該出

好恐怖

Oh geez

take care 我都凍親今日放工可能去睇醫生

開頭表面上有時笑下就帶過
但其實班角色經歷過既野 精神上好痛苦

the crown都要睇 不過呢堆入面可以揀睇R&M先

Yellowstone
The 10-episode drama from Oscar nominee Taylor Sheridan (Wind River, Hell or High Water) was the first straight-to-series order picked up specifically for Paramount Network.

Premiere date: Wednesday, June 20, at 9 p.m.

Liam Neeson and Brendan Gleeson to star in Coen Brothers' Netflix miniseries Ballad Of Buster Scruggs

yes.睇佢前面鋪排似係有幾季果D,但睇finale似唔會出S2

不過好難講,big little lies本身都以為唔出

我本身對western都無咩興趣,但呢套堅正

唔好j handmaid j到病先得架

香港有咩方法可能睇hulu既劇？

啱啱開bm
有冇人發覺阿媽loop返個女嘅history個幕有d似the entire history of you

I mean ep2

我都係對西部野冇乜興趣 所以冇開黎睇
聽人講個ending好似有啲反高潮

感冒童 聽日sick leave算

正常途徑應該冇喇，佢未好似netflix咁黎hk
用vpn唔知佢會唔會block
所以暫時要睇都係多數得一個方法..

係 個interface完全係entire history of you

R&M 0303

追完The Crown, 之後Black Mirror
岩岩追完The End of the Fucking World
三套都高質

我係掉返轉
追完Fucking world, 而家睇緊bm. 啱啱睇完metal head, arkangel同callister
之後先追女皇

睇左happy!第一集都幾過癮

你無睇過好難同你傾ending,會劇透,
不過可以講套劇節奏幾慢
Btw 依家睇緊lovesick s1

fucking world>少少the crown>bm>宜家再追返the crown
我覺得the crown S2好似後半好睇過前半
ep6 7 8 9呢幾集都好鬼好睇 ep8最尾喊左少少
ep9睇左一半已經好正，young philip好好J

痴線劇
睇多幾集再返黎報告下咩環境 好少人睇呢套

有冇人追轟天炮?

有時間遲D睇下

聽日

American Crime Story: The Assassination of Gianni Versace | Official Trailer [RED BAND] | FX

今日CW有套新英雄劇Black Lightning
review好鬼高分
Versace得73 呢套有80

講一個退休英雄都幾吸引
今晚會試下睇

New J.J. Abrams Sci-Fi Drama Series Demimonde Sparks Heated Bidding War Between HBO and Apple

TVLine has learned that HBO and Apple are currently embroiled in a heated bidding war for Demimonde, an ambitious new series from J.J. Abrams. Written and possibly directed by the Felicity/Lost/Fringe vet himself, the project — titled Demimonde — is being billed as a big-budget sci-fi family drama about a world’s battle against a monstrous, oppressive force.

Demimonde is expected to find a home by week’s end, with either HBO or Apple prepared to order the project straight to series and it would mark the first series created and written solely by Abrams in a decade (since Fringe).

Sources say the Abrams drama is about a family — consisting of a mother who works as a scientist, her husband and their young daughter — who all get into a terrible car crash. After the mother winds up in a coma, her daughter begins digging through her experiments in the basement and winds up transporting to another land amid a world's battle against a monstrous, oppressive force. Her father then follows her into this new world.

HBO同Apple大戰緊 爭呢套劇

呢d題材拍劇好易仆街

CW d英雄真係冇乜興趣

好似話冇一般cw咁垃圾

原來佢對上一次真係主力拍套劇已經係Fringe果陣

cw之外一般英雄都冇乜興趣 ..
除非好似legion咁就會睇

睇完the crown S2E9 喊死人咩
唔該頒10個獎比佢

乜apple有拍劇架咩 ?

Anna torv做lead 唔該

Fringe 幾時復活呀屌
Prison break Heroes 24都復活左

我都係最鍾意呢集

追完bbl 再追埋the crown 先

聽日先睇Dark大結局 越睇越好睇 德劇都幾唔錯

Original soundtrack 26 Jan

Same here
Philip講完help me之後成班衝出去幫手唔知點解覺得好熱血同touching

今季對Philip多左了解同好感
雖然一開始都覺得佢係有搞三搞四同冇咁愛Elizabeth

佢係咪involve 左幾集就算

佢掛名監制過好多短命劇

各位點睇

嘩咗兩聲

69.9USD

知今朝有野公佈，知冇乜可能係動森
但仲有一絲期待
今朝一睇 真係唔係動森

想睇佢呢堆野應用落任天堂本身既GAME度
用紙皮相機玩零

有冇ching同我一樣上唔到楓林網睇美劇
明明尋晚仲好地地

Apple黎緊都加入電視界
plan左拍一大堆劇 都幾多卡士野

通常復活完都冇好結果 上面幾套都係

覺唔覺1分鐘左右bgm有啲似動森去南島首歌

趁呢排冇乜劇睇拿拿臨睇埋佢

開頭出現果堆野都好有動森feel
呢壇野冇理由唔關動森事

呢集好催淚
philip去左個湖校長嗌過去叫佢be strong果度 真係喊出黎
it will not be easy
but when you return, we will be your family
this school will be your home

今季佢地人性化左
雖然philip細個真係好慘
但無可否認佢大個之後都係一個仆街 將自己果套強加落個仔度
冇諗過個仔其實完全係另一種人
嗌交又周不時威脅elizabeth

+1

其實唔覺得佢有份既野好好睇
但成日好多project都好似關佢事咁

真係溝通唔到，放棄

釣魚好似幾好玩

hi 想問下american crime story係咪出左 ？

比邊個激親 係咪bm post

諗起手汗多玩呢舊野

已出 陣間睇

thanks

睇完Versace ep1 好睇
好快就完左一集

Darren Criss
Penelope Cruz做Donatella好正

My brother is still alive as long is Versace is alive
I will not allow that man, that nobody, to kill my brother twice
呢度好sad好霸氣

又唔係激, 但真係唔同mindset
佢地好多人對點先叫做BM有太多rules

想問下, 有套講個小妹妹有超能力, 之後比人歧視
果套叫咩名

carrie

女權導演拍了一部「男權運動」的紀錄片，然後她懷疑人生了……
紀錄片《紅色藥丸》

VMUS 係咪收左皮

largatha 無啦啦今個season咁猴琴

討論BM係會好氣餒

Succession (2018) Teaser Trailer from Director Adam McKay | HBO

Directed and executive produced by The Big Short’s Adam McKay.
Written/executive produced by Peep Show co-creator Jesse Armstrong, Succession follows the saga of the Roys, a fictional American global-media family that is not only rich and powerful but also powerfully dysfunctional.

Succession premieres this June on HBO

依家用到了

The IT Crowd is set for US remake....

岩岩睇左原版兩季
完全同IT無關
真IT狗應該睇silicon valley

有無人睇riverdale?

八婆劇
Btw, Betty

veronica cheryl 好八婆
jughead

佢兩個好似真係拍緊拖
假戲真做

終於睇埋最後4集GFE S2
Bria個故真係又悶又無聊d角色冇個討好
炆住睇到尾, 得半個鐘都係咁諗幾時完
女主都唔靚架啦, 但Ian真係好撚樣衰
Erica x Anna個故都係鳩但比較起上黎好笑笑

今季真心伏

好彩冇睇

呢套講乜架？
Penelope Cruz 幾正

辛苦哂 咁都追哂
見提起特登上wiki睇下ending係點 鳩到

有冇睇過american crime story?
S1講OJ殺老婆單案，主要講審案期間既事同法庭戲 好好睇
上面Versace係S2，講Versace比人謀殺單野

BL 完全冇cw feel 睇得過

可以係邊到睇 冇netflix

估唔到Black Lightning咁多正皮 要睇了

S1完左已棄
見條女轉左就唔想睇

唔係咁中意半途而廢
唯一棄左係how to get away with murder
Legion應該唔算，睇左兩集覺得唔岩睇就停

但如果出S3都會睇下 橫掂換哂班底

呢啲一季完貨仔唔對路可以即棄
最慘係睇左起碼兩三季之後爛果啲 .. 唔知棄唔棄好，浪費左幾十粒鐘

下個禮拜開始叫有D野睇下

想quit之後瘋狂煲劇

早幾日遞咗信

之前Christmas停播堆劇開始開返了

Alienist review低低地分
等睇counterpart, mosaic, waco
希望waco唔係伏

Paul Bettany ‘in talks’ to play Prince Philip in The Crown after Matt Smith

有Luke Evans就夠

CIA個前特工明明純華人個樣咁鬼既

如果第三季轉返靚女就可能會睇
睇呢套都係睇女

終於返黎地球 有冇人入到戲院睇The room

Game of Thrones
簡介：電視版魔戒既規模，世界觀極大
播放情報：播至第6季；第7季將於2017年播出；最終季將於2018年播出

2019 la

呢套劇應該冇乜大路女明星肯拍
如果要搵條索女肯露我諗起autopsy of jane doe條女

等緊睇shape of water

原來第一頁google doc d播放情報過哂期

冇人睇咗ACS Versace?

Me

咁少人睇又冇得討論

wow 好似幾正

Official Opening Scene | WACO | Paramount Network

sense8幾時有？netflix話2018

C字頭你有冇睇過peaky blinders

正呀屌

未知
要等netflix講

睇過幾集就冇再睇落去

啱啱睇完s1
係咁週圍叫人睇

見到公海咁多TVB po

呢排睇得r and m多
成日夢到d類似野
Btw就睇完

可能因為個writer唔係咁啱口味 佢寫peaky blinders同taboo我都係冇乜興趣睇落去

以前舊登都係咁 好多tvb打手同垃圾仲係睇緊

最快2019先有下季

睇teotfw會諗起fleabag既原因之一

SAG awards red carpet
好正兩個都

靜撚到 又要我表演10連
今日有套新劇counterpart正式播，未睇可以開黎睇 幾好睇

saoirse
佢靚左好多
之前睇Ed sheeran嗰Galway girl mv都覺得佢正左

真心越黎越靚女 開始有女人味
(呢排好多人話佢其實係sheshe )

尋日喺Tumblr睇到佢喺Ellen show "Who'd rather ?" 果段，佢答好搞嘢
nice companionship

SAG Awards winners 2018

Outstanding Performance by a Male Actor in a Television Movie or Limited Series
Benedict Cumberbatch, Sherlock: The Lying Detective
Jeff Daniels, Godless
Robert De Niro, Wizard of Lies
Geoffrey Rush, Genius
WINNER: Alexander Skarsgard, Big Little Lies

Outstanding Performance by a Female Actor in a Television Movie or Limited Series
Laura Dern, Big Little Lies
WINNER: Nicole Kidman, Big Little Lies
Jessica Lange, Feud
Susan Sarandon, Feud
Reese Witherspoon, Big Little Lies

Outstanding Performance by a Male Actor in a Drama Series
Jason Bateman, Ozark
WINNER: Sterling K. Brown, This Is Us
Peter Dinklage, Game of Thrones
David Harbour, Stranger Things
Bob Odenkirk, Better Call Saul

Outstanding Performance by a Female Actor in a Drama Series
Millie Bobby Brown, Stranger Things
WINNER: Claire Foy, The Crown
Laura Linney, Ozark
Elisabeth Moss, The Handmaid’s Tale
Robin Wright, House of Cards

Outstanding Performance by a Male Actor in a Comedy Series
Anthony Anderson, Black-ish
Aziz Ansari, Master of None
Larry David, Curb Your Enthusiasm
Sean Hayes, Will & Grace
WINNER: William H. Macy, Shameless
Marc Maron, GLOW

Outstanding Performance by a Female Actor in a Comedy Series
Uzo Aduba, Orange Is The New Black
Alison Brie, GLOW
Jane Fonda, Grace and Frankie
WINNER: Julia Louis-Dreyfus, Veep
Lily Tomlin, Grace and Frankie

Outstanding Performance by an Ensemble in a Drama Series
The Crown
Game of Thrones
The Handmaid’s Tale
Stranger Things
WINNER: This Is Us

Outstanding Performance by an Ensemble in a Comedy Series
Black-ish
Curb Your Enthusiasm
GLOW
Orange Is The New Black
WINNER: Veep

eleven同個mk仔拍緊拖

有冇人有睇海豹突擊隊 出到第十二集
好想快d出 好正

做咩counterpart又播多次

This is us幾勁下

Ryan Murphy knows his audience.

btw Three billboards 正
Shape of Water又就上

Bt 出左好想down黎睇

都係等多一陣姐唔差在啦
Call Me By Your Name就

呢套應該唔會睇
唔係好想睇hehe片

條仔個樣勁小朋友
11 d taste都幾劣下

之前係starz個網提早放ep1
今日先係正式電視播出街

我都係覺得應該要比handmaid贏
this is us收視好勁，溫情劇多人睇

套野比哂位Darren Criss上
原本其實有興趣睇多d Versace家族野，不過宜家睇痴線佬都唔差
Penelope Cruz真係好正

shape of water下個禮拜有啦 狗衝

終於睇左片 Saoirse真係好鬼cute

終於睇完bm!! 正式宣佈Hang the DJ係今季最top metalhead都唔差 但其實真係冇講過乜內容 係black museum嗰集補充返少少

原來The Path S3開始左

Young Justice又幾好睇

USS都好睇

好彩晨早棄左

FX又贏

'What We Do in the Shadows' Pilot From Jemaine Clement, Taika Waititi Set at FX

The TV take is based on the 2014 mocumentary of the same name and will feature a new cast.
Jemaine Clement and Taika Waititi are bringing What We Do in the Shadows to the small screen.

The duo, who originally wrote, directed and starred in the 2014 New Zealand vampire mockumentary, have landed a pilot-production order at FX for a reboot of the film.

Based on the feature of the same name, the half-hour comedy will be written by Clement and directed by Waititi. The latter is fresh off the success of helming Marvel's Thor: Ragnarok.

Set to star in the new What We Do in the Shadows are Kayvan Novak (Danger Mouse, Thunderbirds Are Go), Matt Berry (Toast of London), Natasia Demetriou (Year Friends) and Harvey Guillen (The Thundermans, The Internship).

Altered Carbon都幾多負評

Altered Carbon is an expensive sci-fi epic wrapped in a dull mystery

Altered Carbon Review: Sci-Fi Drama Is Visually Stunning, Unevenly Paced

Kill, Clone, Repeat: Netflix’s Hardboiled Cyberpunk Series ‘Altered Carbon’ Is A Grind [Review]

Netflix’s ‘Altered Carbon’ is a Visual Feast Lacking Sustenance

FX劇真係好高質

俾我揀會係hang the dj>Uss>之後嗰幾集差唔多
Hang the dj個concept 我覺得幾似white bear

shame shame shame

原本以為metalhead會係white bear級

套戲好似又會開套電影spin off

Big Little Lies Season 2: [Spoiler] Poised to Return

TVLine has learned exclusively that Alexander Skarsgard — whose abusive alter ego, Perry, was seemingly killed off in the HBO dramedy’s Season 1 climax — is expected to return in some capacity. Although conventional wisdom says Celeste’s hubby will appear via flashback, Skarsgard recently hinted at some ambiguity surrounding his character’s fate. Asked about his potential involvement in Season 2, the True Blood vet hedged to , “I don’t even know if I’m really dead or not.”

HBO declined to comment for this story.

Reddit

#17.. seinfeld

leftovers竟然多人投過bcs
overrated shows果堆
(btw完全唔覺得brba係overrated )

Netflix Reports Fourth-Quarter Earnings Beat Estimates, Thanks To ‘The Crown’ And ‘Bright’

The company ended its fourth quarter with 110.6 million paid subscribers globally. It added 8.3 million subscribers in total — the highest quarter gains in its history and exceeding its own forecasts.

Netflix credited the strength of its original content slate, which includes popular returning titles such as The Crown, Black Mirror and Stranger Things, and new shows like the limited series Godless, Marvel’s The Punisher and Mindhunter (from director David Fincher), the latter two of which are renewed for a second season.

The original film, Bright, starring Will Smith, was “a major success and drove a notable lift” in subscribers.

“In its first month, Bright has become one of our most viewed original titles ever,” Chief Executive Reed Hastings said in a letter to shareholders. “We’re thrilled with this performance and are planning a sequel as well as additional investment in original films.”

netflix股價直升

越出名越多人唔鐘意
有朋友都唔太鐘意GOT, season 2,3 已開始鬧
不過一路鬧一路睇

Brba正宗神劇都overrated
班撚樣係咪唔撚識睇戲
got同st就真係吹大左喇

Btw琴晚睇左第一集counterpart
好撚正
神劇潛力

哩排有無咩新劇好睇 暫時只係睇緊American crime story

Netflix Witcher幾時拍

睇埋女皇先

都估到佢會返黎 但其實s1就咁完幾好
同埋s2係咪轉人拍？

越出名=越多人睇=唔會係最好睇 我覺得係咁
GOT一路鬧一路睇係正常
redditor brba都話overrated，真係未訓醒
overrated我都有投ST, twd, got

插花果下咁都唔記得講

呢排真係冇乜劇睇 暫時播左都係得ACS同counterpart想追
Counterpart ep1幾好
黎緊觀望Mosaic, Alienist, WACO
陣間開Mosaic

第一集劇本先啱啱寫好咋喎

唔知揾邊個做Geralt

Brbad除左節奏慢啲
真係諗唔到有咩唔好
劇情人物發展都相當合理
鏡頭片頭故事都好好
仲要尾完得咁好
諗唔明點解會被人覺得吹大左

S1係完得極度靚
但有S2我都會照睇，真係估唔到咁都搵佢返黎
之前話S2會出Perry老母同Bonnie老豆老母
轉左導演 搵Andrea Arnold

出面周不時都有人話吹大架啦 話悶果班

James franco比metoo整走左個Oscar提名

想知hbo the deuce點樣 會唔會收皮
btw get out都執咁多提名

Best actor
佢除左碌大隻眼之外都好似冇做過咩

前幾年圖書館睇過原作，希望Call me by your name攞多幾個獎

除左whovian 仲有咩人overrate dr who

horror黎講近幾年得get out殺到入oscar真係唔識欣賞
唔係話唔好睇，但要不是關黑人事 同類型其實覺得其他拍得好啲
Babadook it follow the witch

Armie Hammer

係咪睇得dr who都係死忠
btw投票有85%都係男人 唔怪得知2017 new shows top3會係呢3套

60分

屌 1月啲新劇真係
暫時得acs counterpart睇得上眼 劇荒呀

咪睇少D科幻毒撚

估唔到咁多大獎提名
黑人呢個題材真係屈機
下年可能拍#metoo題材既戲拎硬best picture

其實邊值咁多大獎提名
best picture有get out都冇florida project

Get out真係好一般
Gone girl 好十倍

我都幾鐘意gone girl

Split無best actor

Netflix in Talks to Grab Cloverfield Movie ‘God Particle’ From Paramount

伏味濃 急急腳賣比netflix

Blade runner 冇picture director提名get out有

In J.J. I trust

10 Cloverfield Lane堅好睇
但God Particle就未必了
Sources say the movie needed some work, and while Abrams expressed an intent to get down to business in postproduction, it was too little, too late.

Mosaic原來連續6日每日一集
一炮過播哂成套劇
尋晚睇左少少ep1

10coverfield lane我都冇睇到

呢套都幾正咁
1月係少劇 希望高質

c字頭係最近quit左?
煲左幾多劇

要睇
唔好當怪物片，當佢係心理型驚慄片睇
一樣係困獸鬥但好睇過split 10條街

睇緊 少少悶
但拍攝手法幾得意

返埋2月先last day
想quit好耐，唔係為左full time睇劇先quit 痴線咩
雙糧又拎左新年之後大把人轉工，呢個timing resign幾好 想轉下環境

睇完ep1又覺得幾吸引唔差 會繼續睇

我有睇, 但係慣性收視多
真心值得睇係david tenant 果part
peter做得好但script 一般, 同dw睇多2個season就loop loop地, 有真情feel

sci fi好失禮你咩

babadook
as below so above

會唔會係放左去drama?

我都身痕, send左cv 比agent
屌佢send番黎d vacancy 睇落above my paygrade

突發 HBO係咪痴撚咗線
啱啱起身見到
Yes, it's true: Meryl Streep is joining Nicole Kidman, Reese Witherspoon and Laura Dern in the second season of #BigLittleLies.

#BigLittleLies season 2: Meryl Streep will play Mary Louise Wright, the mother to abusive Perry Wright (Alexander Skarsgard)

支持

痴撚線
我都係頭先ig 見到

認真 唔想見到佢

依家個doctor轉左做女人

as above so below估唔到真係幾有驚喜
有套叫the eyes of my mother又好似幾正
仲未睇 睇完trailer驚驚地未敢睇，驚睇完發惡夢

?

份工返左幾年開始覺得悶

thanks
但其實裸辭

大牌明星拍劇唔出奇，但唔知點解見到佢join BLL覺得好震驚
btw BLL美少女戰士咁既走向 又係5個人
S1打完boss以為開心平靜生活落去
但S2突然出終極boss meryl streep
想睇佢地打殘meryl streep

佢係好虛偽
但有得睇kidman vs meryl streep我又唔介意睇下
期待緊S2其他new casting會有幾痴線

Princess Diana to Appear in Season 3 of 'The Crown'
Producers confirmed that the late Princess Diana will be introduced toward the end of the third season, and will be featured heavily in the fourth and as-yet-unofficial fifth seasons

Margaret Atwood’s ‘MaddAddam’ Trilogy Series Adaptation In the Works From Anonymous Content, Paramount TV

In a competitive situation, Anonymous Content and Paramount Television have acquired the rights to develop a series based on The Handmaid’s Tale author Margaret Atwood’s best-selling MaddAddam trilogy, comprised of the novels Oryx and Crake, The Year of the Flood, and MaddAddam.

佢又有小說改編做劇

casting 要好小心wo

呢個咁嘅陣容真係J左

s2啱啱先開
而家又整個咁爆嘅news

轉行？

本身已經好粒粒星 仲要整單咁既野真係好癲
套劇到時已經唔係mini series，變返drama
RIP定2019 / 2020所有電視獎drama女主女配其他nominees 呢班女人又黎搶獎

諗起都精彩 之後Diana出場實大把野睇

唔係呀

c字頭係咪開左mosaic?

好耐無煲過劇

勁

唔係horror
但果套咩 secret of the eyes 睇得過

好正
終於出場

睇咗EP1 only

不嬲覺得一路返住工黎搵工好煩 見工又要成日請假

好似幾正
入waiting list，睇埋套eyes of my mother先 好緊張
套戲好似好撚不安咁

奧斯卡影后海倫米蘭再演女王！加盟HBO迷你影集《凱薩琳大帝》

就在 HBO 宣布三屆奧斯卡得主梅莉史翠普（Meryl Streep）加入《美麗心計》（Big Little Lies）第二季後，另一位奧斯卡影后未來也將在 HBO 小螢幕與觀眾見面。

英國老牌女星海倫米蘭（Helen Mirren）加盟 HBO 與歐洲 Sky 電視網聯合打造迷你影集《凱薩琳大帝》（暫譯，Catherine the Great），飾演俄羅斯帝國女皇凱薩琳大帝。

迷你影集《凱薩琳大帝》共四集，由《伊莉莎白一世》（Elizabeth I.）編劇奈吉威廉斯（Nigel Williams）執筆劇本，《頭號嫌犯》（Prime Suspect）艾美獎最佳導演菲利浦馬丁（Philip Martin）執導，《名畫的控訴》製作人大衛 M.湯普森（David M. Thompson）與海倫米蘭共同擔綱執行製作人。劇情探索凱薩琳大帝執政末期的政治波瀾，以及曾經與她非常親密的將領格里戈里波坦金（Grigory Potemkin）之間的情事。

《凱薩琳大帝》是 Sky 與 HBO 合製合約的第三部作品，前兩部是傑瑞德哈里斯主演迷你影集《車諾比》（Chernobyl），以及動作電影《全面突襲》導演蓋瑞斯艾文斯打造首部影集作品《倫敦黑幫》（Gangs of London）。

海倫米蘭 2006 年在《黛妃與女皇》中主演英國女王伊莉莎白二世，憑藉該角連奪威尼斯影展、英國金像獎、金球獎與奧斯卡的最佳女主角獎。特別的是她在迷你影集《伊莉莎白一世》飾演伊莉莎白一世，讓她在 2007 年金球獎上分別以兩個女王角色拿下影后與視后，儼然是女王最佳代言人。如今她將飾演「凱薩琳大帝」，外界更加期待這部影集的推出。

《凱薩琳大帝》預計 2019 年首播。

Damien Chazelle Drama Scores Straight-to-Series Order at Apple

Details of the series’ plot are being kept under wraps, but Chazelle will write and direct every episode of the series, as well as serving as executive producer. In addition to Chazelle, the series will be executive produced by Jordan Horowitz via his Original Headquarters banner, and Fred Berger for Automatik Entertainment. Media Rights Capital is the studio.

This also marks Chazelle’s second foray into streaming television. Previously, it was announced that he was attached to executive produce and direct multiple episodes of the musical drama “The Eddy” for Netflix. That series revolves around a club, its owner, the house band, and the chaotic city that surrounds them. It will be shot in France, and will feature dialogue in French, English and Arabic. The Apple project, however, will be the first time Chazelle has written and directed every episode of a series.

Most recently, Apple ordered a comedy series starring Kristen Wiig that will be executive produced by Reese Witherspoon. Witherspoon and Jennifer Aniston will also star in a morning show drama for the streamer, and she will executive produce “Are You Sleeping,” co-produced by Chernin Entertainment with Octavia Spencer attached to star.

Apple is also prepping a reboot of “Amazing Stories” from executive producer Steven Spielberg, Ron Moore’s untitled space race drama, the drama “See” from Steven Knight and Francis Lawrence, and the docuseries “Home” from Matt Tyrnauer and Matthew Weaver.

Apple啲劇好似仲勁過amazon

Amazon 垃圾

算唔算好睇呢？個題材幾吸引嘅

the end of the fucking world official soundtrack今日出咗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

amazon睇落仲垃圾過hulu ..

ep1又唔可以講話好好睇 要睇埋ep2先決定到
但會想睇落去，想知之後點
見到班critics都話幾好睇
同埋套劇d劇情拍到好零碎，幾得意

下集title係A Random Killing
Andrew開始黎料啦
今季時間線都幾難捉摸

WACO

佢broadchurch 幾好睇
但係dw唔係正經角色
唔知dw會變成點

下集係咪講返佢之前殺既人?
淨係記得Versace係7月死 宜家好似多數都係Versace死前/死後咁跳
Edgar Ramirez個樣真係好鬼似Versace 痴線
搞到我好鐘意睇佢出場

雖然review幾差下但都會開黎睇 題材睇落好吸引

有無其他線上網站?
完winter break 都無更新

預告都見到有佢殺人
唔知會唔會講曬4個
Gianni塊面肥啲
Edgar Ramirez好正
做得好有魅力

我岩岩睇完under the dome 三季煲晒, 依家開始追criminal minds 由第一季開始，劇情好緊張阿喂！！！

身邊無fd 睇美劇，全部只睇智障TVB...
有興趣可加我wechat一齊煲劇
wechat: kahei_1022

唔計錢既問題既話，真係咁樣好d

wechat煲劇

想識d 朋友仔一齊煲😆😆

line同tg都算 wechat

話時話我唔記得cut Amazon又扣左我錢

入黎博屌

記撚住呀

😆😆

有冇人覺得shield幾好睇

班FBI真係好廢 咁耐都拉唔到佢
佢同Donatella啲sence好正

I can only handle one Donatella, one is enough

係 如果唔係太大負擔

當你地資助佢拍魔戒啦

Marvel娛樂總裁暗示Netflix超級英雄美劇未來不會有新系列

有鑒於漫威母公司迪士尼擘劃的線上影音平台看準 2019 年上線，屆時將直接與 Netflix 打對臺，外界都非常好奇漫威超級英雄美劇的未來。漫威娛樂總裁丹布克利（Dan Buckley）日前向財經新聞媒體 Bloomberg 透露，暗示除了現行的幾部影集會持續進行，未來將不會與 Netflix 合作新的超級英雄美劇。

丹布克利表示：「很明顯地我們希望現存的 Netflix 漫威影集可以長久持續下去，但是新的項目將會另尋最適合的平台，包括迪士尼底下的線上影音服務。」

這是漫威首次公開針對此議題發表看法，意味著《漫威夜魔俠》《漫威潔西卡瓊斯》《漫威盧克凱奇》《漫威制裁者》《漫威鐵拳俠》《漫威捍衛者聯盟》這幾部現存的 Netflix 影集將會繼續發展下去，粉絲們應該可以安心追下去，但是別期待會有新的系列推出。

Game of Thrones Season 8 to Premiere in April 2019

HBO會唔會癲到2019咁玩法
2月TD S3, 4月GOT S8, 7月BLL S2, 10月WW S3

on9到

雖然got尾已爛
但都仲好想睇

屌其實第六季後成套劇可塑性極高
龍母返中土 js變北境之王 cersei變女王
可以好撚多精彩嘅嘢講

但仆你個街啲編劇毀左成套劇 真係好撚嬲 第七季我日思夜想充滿期待你竟然俾啲咁嘅垃圾我

要用SNS識朋友煲劇都夠好笑啦

今季幾好

物以類聚既野...

標準MK食女起手
出返去揾人夾Netflix啦屌

Super Bowl Movie Trailers: Netflix’s ‘Cloverfield’ Sequel To Run Spot?

好似話佢易容偽裝好勁
話曬都147 iq
邊有咁易比你捉到

Gianni好鬼nice
個女人日日煩住佢都唔發脾氣
佢同Donatella啲互動
話比佢聽要跟住個心做

我依家唔知點解期待佢final仆個大街 爛尾收場比人屌足一世
唔知佢得幾集點救返套劇，同埋根本冇功力救

果陣睇完S6(雖然都算差差地)但都期待S7點
拍果陣有文字版流出(唔知真定假)即刻睇左，心諗如果係真，S7係屎
但可能拍出黎個感覺會好啲，唔會咁垃圾
但結果拍到出黎都係咁屎

可惜呢度全部都係麻甩佬

仲有冇得喺戲院播

依家個講法係Netflix上先
之後先上戲院

其實之前都幾有故事性 點都好過跑步俠呢D睇頭尾兩集

就咁睇唔覺得佢易咗 買野食條友都即刻認得佢
唔知佢現實係咪都係咁nice

what is versace without you
who am i without you

應該仲有好多人想喺戲院睇

btw點解上mcl個網睇shape of water寫住套戲3月先上 咩事

Vince Gilligan says Better Call Saul “gets darker this season”

新嗰套Blade Runner 如果我對舊嗰套已經無晒印象 會唔會影響觀影？

睇開嗰幾間都無上萬惡金錢

唔會
套野拍得好靚

S8得返六集
我當佢每集兩個鐘當足佢12集
但咁多嘢交代我覺得冇廿集都交代唔到

好想遲啲會有重製版嘅冰與火

Kim bb mola mola

呢套都冇? 見大路果堆都有
但shape of water睇其他戲院又寫返2月1
睇唔透即係點

幾時出新一季 ？

加長版都冇用
hbo之前話唔會reboot

應該9月

有排等

一野追左一季BojackHorseman

睇返原來S1S2果陣係2月播 .. 越推越遲
不過高質野係慢工出細貨

Waco ep1睇咗少少又幾好睇
反而Mosaic開始有啲想棄

唔好呀..........
雖然唔黑化就去唔到BB 既saul..

惟有寄望唔知幾多年後會有台重拍

睇左幾集
好似r&m正啲

越後越正
表面喜劇 但睇落去就唔對路 sad到仆街
對比R&M
Bojack 塑造角色方面絕對優勝好多

Hooray!

其實上季都已經好dark下
Kim一定唔會死(我覺得)，但佢實仆硬街

仲要小說完埋先 等下世

睇到S3暫時停咗未睇
係幾好睇但冇自己想像中咁鐘意套劇 未睇之前以為實會覺得好好睇

今日終於有Counterpart EP2 等咗好耐

期待睇黑白片頭

之前已經有人影到佢地拍黑白scene

留名 netflix有冇咩好笑劇睇

IT Crowd

thx 好撚on9 我至愛

Netflix竟然係 Super Bowl 播 Cloverfield 3 預告
無主力劇集咩
上年ST好正

上年ST2好正？

準備同迪迪尼個streaming service 開戰
要推多啲電影
好似係

講緊trailer 果陣S2條trailer super bowl出個勢好勁

本身以為又係純搞笑嘅動畫 點知睇到好壓抑
S4好值得睇埋
Bojack同埋其他角色嘅發展仲dark過前幾季
劇情鋪排都好出人意表
btw好鍾意佢個ending credit song

屌部電腦壞咗 睇唔到劇

Tablet？

Desktop

New reports suggest Cloverfield 4, titled Overlord, has already finished filming and is set to be released later this year.

Netflix又拍膠戲 睇完trailer好似睇完套戲咁

下？

遲啲有時間睇埋佢
S2海底果集好睇
btw幾鐘意wanda 仲會唔會出返場

典型但應該幾多人無聊果陣會睇
係咪得我覺得alexandra daddario其實幾樣衰
唔計對波

已經覺得呢個系列係拍套戲之後掛個名話關Cloverfield事

成個樣唔算好靚
但對眼好鬼靚

唔應該話樣衰 想講唔算靚女
不過佢都紅唔起，以前聽講過話太大波果啲女明星反而會冇乜工開

咁Scarlett點計
Jennifer Lawrence都唔細喎

會唔會因為要賣弄色情變相戲路窄左

兩個演技都好過alexandra好多

近幾年對波好似細咗定收埋咗
唔係好覺得J Law特別大

agger
好大波果d一行出黎個個都係講佢對波
casting都未必想搵佢
好似mad men個joan咁 真係好鬼大波但其實做得幾好

由Avenger 1開始已經收埋左
J Law唔係特別大 但成日露事業線

A24又有高質恐怖新戲

Netflix新戲黎講對呢套有啲性趣
唔知會唔會伏

事頭婆拍horror新戲 講佢比人捉入青山
Stephen Soderbergh做導演，成套戲用iphone拍出黎

呢度就黎變電影post

呢套好似幾正
個導演正

poster 幾型

夾埋倒影變左個嘴好正

海底好有心思
應該無咩機會出返場啦

Cyberpunk + Mystery

呢集真係wow一聲

Skarsgard & Justin都
出左trailer

'The Leftovers' Director Nicole Kassell to Direct Damon Lindelof's 'Watchmen' Pilot for HBO

Kassell’s two Leftovers episodes, the season 2 “No Room at the Inn” and season 3 “It’s A Matt, Matt, Matt, Matt World,” both have been lauded by critics.

This is Kassell’s second pilot directing job after TNT’s Claws — also from Warner Bros. — and one of the highest-profile premium pilot assignments for a female director.

At HBO, in addition to The Leftovers, Kassell has directed episodes of WBTV/Bad Robot’s Westworld as well as Vinyl. Elsewhere, she has helmed episodes of FX’s The Americans, AMC’s Better Call Sall and SundanceTV’s Rectify as well as finales for ABC’s American Crime and Hulu’s upcoming Castle Rock, from Bad Robot and WBTV.

屈機CV 冇得輸

What's Coming to FX - 2018 Promo

Daddiesss

Netflix 近排咁多cyberpunk setting 劇

自從攻殼/blade runner出現返之後?
btw Altered Carbon應該伏黎
唔好咁期待

Cyberpunk 10套有9套都伏
得番個套就係神作

志在睇下個景

同 人

女導

呢個真

好似幾多露點 ..
原本仲諗住呢套係重頭劇

負責拍pilot果個通常好重要 之後套劇拍出黎個tone都會跟佢

拍過兩集leftovers matt episode
& westworld, the americans, bcs, rectify ...etc
一睇就知不得了
(基本上佢搵返leftovers堆導演真係冇撚得輸)

Cyberpunk唔露點叫咩cyberpunk

講起呢d Blade runner oscar好似一個大獎提名都冇

有呀
Cinematography、Sound Editing、Sound Mixing、Production Design

Visual Effects

全部技術類獎項

都正常，今屆主要類別競爭大到

一個大獎都冇
有咩可能呢套冇best picture 同 director
Get out反而有黑人大撚哂咩

呢條友係幾型
但近排拍親啲野都係伏

Oscar咪一班唔敢得罪女人同黑人既白鬼主導
有番少少原則得唔得呀

買黎做情侶case

哪有情侶

有創意

Legion S2冇人理
肥妹好似又肥咗

iphone

淨係見到劇照已經有果種痴線feel

無撚敵

佢唔講其實睇唔出

根本而家人人都拍到電影

勁痴線 睇落好似痴過S1
聽聞呢度係跳舞battle 期待
實笑死

諗起mad max果年好多提名好開心

雖然用iphone但都有好多其他野輔助先得既 lighting果d

今日有新一集Versace同Waco
waco ep1幾好睇

放假開waco睇
Taylor Kitsch

waco班cast幾正 (Julia Garner )
Taylor Kitsch成日都係拍爛片

Shape of water

呢套唔錯
啲歌同畫面丁死人
成套野都好靚

飛已買

Altered Carbon爛蕃茄個分低到

但metacritic有71

低成本拍攝咪靠個劇本
佢係好睇話知佢用3310拍咩

忙到幾日都冇上黎
Snowfall好似幾正咁

宜家再睇得返66

“Altered Carbon” is a lesson in the importance of context.

If it were on the Syfy channel, where it belongs, it would look above average. You’d think, yeah, not bad. On Netflix, where its 10 episodes will be available Friday, it still looks like an above-average Syfy series, which just makes you think, what the heck is this doing here?

SYFY級

Snowfall之前播左S1
但冇人睇咁滯 我都冇睇
好似話一般般

HBO套here and now都係伏

2月冇野睇啦
2017既1/2月高質啲

之前講過HBO同apple爭果套JJ劇
HBO贏咗

J.J. Abrams Sci-Fi Drama 'Demimonde' Lands at HBO With Series Pickup

After a bidding war with Apple, the premium cable network has landed the first TV series that the prolific producer has written since 2008's Fringe. HBO has handed out a straight-to-series order for Demimonde, expanding its relationship with Westworld exec producer Abrams. An episode count has not yet been determined.

Shopped as a spec script, sources say the Abrams drama is about a family — consisting of a mother who works as a scientist, her husband and their young daughter — who all get into a terrible car crash. After the mother winds up in a coma, her daughter begins digging through her experiments in the basement and winds up being transported to another world amid a battle against a monstrous, oppressive force. Her father then follows her into this new world. HBO is only describing the series as "an epic and intimate sci-fi fantasy drama."

Sources note that Abrams was impressed with what the premium cable network did with Westworld, making HBO the frontrunner for the series over deep-pocketed rival Apple.

韋科慘案 Waco 得唔得?

ep1正常幾好睇 仲係準備入戲肉既feel
ep2未睇唔知

2018 summer Sharp Objects vs Castle Rock

Castle Rock Teaser #2 (Official) • A Hulu Original
premieres this Summer

之前好似話評價麻麻？

完全唔知有

Hbo又打造神劇

我做白老鼠先

開定new post

review係幾低分下
但睇第一集完全唔覺咁差，未至於勁好睇，但ok好睇可以收貨果隻
同埋幾鐘意睇邪教題材(仲要真人真事)，想睇佢地點冚家剷

呢套將來實變重頭劇

睇setting / fight scene / cg果d應該唔太差既
話哂用咁多budget 但睇怕係得個樣但故事唔算好好睇果type

唔知JJ會唔會象徵式拍pilot

睇左兩集
視覺效果係靚既

但背景故事啲人係屌FBI多

1001